agentcc 入黎 賊王葉繼歡大犯赤柱生活

知道cc兄怕辛苦唔開post
小弟問下你 葉繼歡聽講有肥仔聰照顧？
佢係cat a會唔會比人恰？
前特首點過生活？ 單獨囚禁？
cat a仲有咩大犯？ 林過雲？季炳雄？
三五成群既大王 現況如何？
唔該哂

留

歡迎其他巴打門入黎發問 解答

肥仔聰係邊個？

屌你開Post迫我現身

見你咁有誠意，好吧。
而家同朋友出街食飯睇戲，今晚開始你問我答吧

一個赤桂醫院期既B仔，有收錢照顧歡哥的。

答還答唔好再宣傳你個咸網

迫我係其他post狙擊你先現身

賊王照道理應該同香港黑社會冇咩關係 咁比錢既人係大陸嗰邊既人？

屌你一黎就問咁多

小弟問下你 葉繼歡聽講有肥仔聰照顧？
佢係cat a會唔會比人恰？
答：唔會，個個都好尊敬佢。

前特首點過生活？ 單獨囚禁？
而家長期話病，住係外邊既醫院，係外邊規距無咁多，醫院野又好食過監房野，根本係特權。

cat a仲有咩大犯？ 林過雲？季炳雄？
林過雲係石壁監獄，間中會去小欖見精神科醫生。
季炳雄唔熟。

三五成群既大王 現況如何？
呢個唔識佢，但識呀「大寶」，即係寶馬山雙屍姦殺案個主犯。

會員編號9767 AgentCC 不斷開鳩post宣傳佢個爛鳩毒網

呢個行為叫做 畫飛 同埋 出飛，詳細今晚先有時間講, 依家係街。

巴打你有時間今晚開post再 quote返呢段啦費事阻你happy friday

介紹返 呢位cc巴 幾個月睇過佢d回覆 好似曾經電腦犯法入冊 但而家月入5萬

畫飛，即係叫外邊屋企人入錢去你外邊既戶口，然後你比煙人

出飛，即係人地入錢去你外邊既戶口，你比煙人

然後有煙，就可以買野食，買服務（例如請人洗私家衫，買立體聖誕卡）比煙叫人打人。

收皮啦 寫個咸網播下病毒呃埋呃埋都唔止月入5萬啦

( Show Blocked User - 天滅土共 )

幼稚

已經答左啦, 我再整理下比你睇.

問：小弟問下你 葉繼歡聽講有肥仔聰照顧？佢係cat a會唔會比人恰？
答：唔會，個個都好尊敬佢。

問：前特首點過生活？ 單獨囚禁？
答：而家長期話病，住係外邊既醫院，係外邊規距無咁多，醫院野又好食過監房野，根本係特權。

問：cat a仲有咩大犯？ 林過雲？季炳雄？
答：林過雲係石壁監獄，間中會去小欖見精神科醫生。季炳雄唔熟。

問：三五成群既大王 現況如何？
答：呢個唔識佢，但識呀「大寶」，即係寶馬山雙屍姦殺案個主犯。

Lm

好似今日盲亨個單
個男仔19歲 入左cat a會唔會比人打
係入面有咩犯人會比人打？
犯過咩法人神亦共憤
係入面會唔會成日好驚比人打
尢其係老襯底

問：個男仔19歲 入左cat a會唔會比人打
答：唔會，其實係老鬼監房（大人監房），正常人係唔會比人打

問：係入面有咩犯人會比人打？
答：性罪行，但懲教處都知呢樣野，因為而家咩都講人權，佢地會將性罪犯同普通罪犯分隔開，不過少不免會受到小小騷擾

問：犯過咩法人神亦共憤
答：性罪行，正常人都會人神共憤既野，例如打自己老母，姦自己老母，姦自己個女／仔

問：係入面會唔會成日好驚比人打，尢其係老襯底
答：初初個個都會怕，但入到去你發現係另一回事，個個都當監房係渡假，乖乖地快快趣坐完早Ｄ出去，盡量唔會攪事．

以上講緊既都係老鬼監房（大人監房），YP(少年監獄）就日日比人打到仆街，犯同犯之間會打，職員日日都會打你，呢個係傳統．

lm

有冇聽過d咩大獲事
例如因小事開大拖呀個d
平時d好出名既罪犯平時係點？
好似寶福山呀個個
有冇話邊個罪犯最德高望重

勞教仲慘過yp

問：有冇聽過d咩大獲事，例如因小事開大拖呀個d
答：個個月出糧既時候都會有打交的．出糧，即係分派你你當月用你既人工買左既野，係呢個時候就會有好多人要找Ｄ賭錢既數，實會有人輸大左，找唔到數，然後就會比人打．

問：平時d好出名既罪犯平時係點？
答：除非佢係有錢佬，有錢佬真係有特權，唔需要做任何野，懲教處自然會安排佢去Ｄ舒服Ｄ既地方坐，例如赤柱既絲印期，因為個度夏天有冷氣，或赤柱既醫院期，間間監房既醫院都係最舒服既地方，因為一般人要訓纖維床或木板床，醫院就會有床戍褥比你訓，又有冷氣，所以係最舒服．

問：好似寶福山呀個個
答：寶福山有２個主犯，分別叫大寶同細寶，細實早出左册，大寶就遲Ｄ出册．大寶而家已經係乖晒，馴晒既人，無左當年既戾氣．但我覺得佢只係為左要出册，夾硬去改變自己，因為佢本來係一個情勢好暴躁既人，見過佢有野唔高興時，佢個樣係好嬲的，但係佢自己忍住，忍到局住條氣咁．

問：有冇話邊個罪犯最德高望重
答：好多大案既犯都會比較受人專重，但其實唔會太誇張，因為我地成日都講，大家著埋同一顏色既衫（即係大家都係平等）

當然，日日操體能操到仆街，然後日日比人打到仆街．
如果教極都係反抗既，就會直接掉你落街，跌斷晒你既手腳，然後打電話比你屋企人，話你好難教，又逃獄，所以趺左落街受傷．

用左呢一招後，幾難教既靚仔，以後都會聽話．

留名

所以未夠25歲既後生仔唔好咁早做錯事

講問豐力樓 又係咩來

單人倉，唔一定係水飯房，總之一個人訓既倉

大彭倉，即係一班人一齊訓既倉．最攪笑係紅色個個櫃，我地叫做Locker，但呢個Locker係無得Lock的！

行街籠，規定每日一定要比一個鐘你行街（放風），比你晒晒太陽，人道問題．
呢個係大排既行街籠，可能會有藍球打，康樂棋，有Ｄ人會玩『掉拖鞋』，即係地下有條線，然後將隻拖鞋掉過去，邊個最近條線既人就嬴，玩法同有錢佬玩既木球有異曲同工之處．當然，大部份人玩呢Ｄ，都係賭錢的．
而需要單獨囚禁既犯人，會有單獨一個人，細細地既行街籠比佢地一個人行街的．

日常食既野，當然，懲教處比你睇得，食得既，當然係最好既樣，實際會差好多，超級難食，因為所有食物，食材，都比廚房期私人收煙賣晒比人，所以普通犯人會食得好差．（除左壁屋監獄，因為壁屋個阿一幾好人，係嚴打廚房賣野的；同埋小欖，因為小欖係請外邊既廚師入黎煮，超級好食！）

宵夜，就係『包、奶』．監房奶出名甜到仆街，但因為平時好難有甜野食，而平常既飯餸又超難食，所以都會喜歡食呢個包奶。

期數，即係工作既地方，監房大部份既工作係『點當』即係『求期』，唔係真係做野，只係扮做野。

用錯Tag，再貼多次!

單人倉，唔一定係水飯房，總之一個人訓既倉

大彭倉，即係一班人一齊訓既倉．最攪笑係紅色個個櫃，我地叫做Locker，但呢個Locker係無得Lock的！

行街籠，規定每日一定要比一個鐘你行街（放風），比你晒晒太陽，人道問題．
呢個係大排既行街籠，可能會有藍球打，康樂棋，有Ｄ人會玩『掉拖鞋』，即係地下有條線，然後將隻拖鞋掉過去，邊個最近條線既人就嬴，玩法同有錢佬玩既木球有異曲同工之處．當然，大部份人玩呢Ｄ，都係賭錢的．
而需要單獨囚禁既犯人，會有單獨一個人，細細地既行街籠比佢地一個人行街的．

日常食既野，當然，懲教處比你睇得，食得既，當然係最好既樣，實際會差好多，超級難食，因為所有食物，食材，都比廚房期私人收煙賣晒比人，所以普通犯人會食得好差．（除左壁屋監獄，因為壁屋個阿一幾好人，係嚴打廚房賣野的；同埋小欖，因為小欖係請外邊既廚師入黎煮，超級好食！）

宵夜，就係『包、奶』．監房奶出名甜到仆街，但因為平時好難有甜野食，而平常既飯?又超難食，所以都會喜歡食呢個包奶。

期數，即係工作既地方，監房大部份既工作係『點當』即係『求期』，唔係真係做野，只係扮做野。

睇好多監獄片
由發哥睇到高登闊少
想問少少野:
你話大人

真的，因為總會有Ｄ靚仔，以為自己好把炮，咩都唔驚，串串供，唔肯守規矩，打都唔驚既話，就掉你落街．所以間中會跌死人，然後對外公布，係佢逃獄時自己跌死的．（總之無論咩事，懲教處都唔會有錯！）

手快快按左Enter?

原來一獄一世界係真
btw 巴打介唔介意講下自己衰過啲咩

由高登講到而家既一句話，『英雄莫問出處，落難莫問因由』，呢個唔會答．

咁喺入面坐咗幾耐

我純粹係好奇 完全唔緊要
咁我想問係咪犯好小事嘅犯都有機會見啲大犯

手快快禁錯

大人倉好少打正常人
咁有冇話會恰D咩人解決性需要?
成日好怕坐監俾人

另外有煙係咪真係可以買到出面既食物?

如果有黑底果D係咪入之前都會盡量調埋同一個社團, 防止搞事?

赤柱生活睇左做性生活

其實唔難估，時代唔同
依家詐騙，金融罪案依兩類犯佔左一半

判４年，然後自己申請高院上訴庭上訴，減左８個月

正常黎講唔會，因為大犯係會放係Cat A大樓，唔會同其他人混埋一齊的．

姐係3年4個月 但實坐2年幾出翻嚟？

犯啲咩先會入cat a 謀殺強姦打劫呢啲應該無走甩 有無啲其他偏啲嘅罪都會入

詳細唔記得，但記得巴打高登年代講過多少

問：大人倉好少打正常人，咁有冇話會恰D咩人解決性需要? 成日好怕坐監俾人
笞：係會有屌屎忽既人，不過你唔係既都唔會攪你既，同外邊既世界一樣，係同性戀既，就自自然然會走埋一齊．但係荔枝角收押所，曾經發生過一單野，係１個南亞人（叫『阿nake』），同一個印度人（唔記得個名），同一個香港既靚仔，因為荔枝角收押所出名人多，唔夠倉用，３個人訓埋同一個細倉度，有一晚個香港靚仔比個南亞人（阿nake）屌屎忽，然後個靚仔半夜寫紙仔向職員求救（晚上職員必須每１５分鐘經過所有倉一次的），然後半夜『爆骨』（即係開倉門）帶走條靚仔。需要知道係監房夜晚『爆骨』係一件好大件事黎的，因為每晚中更轉夜更時，會有個高級職員，會用條Master Key幫所有倉門做Double Lock，然後呢條鎖匙就會鎖起佢，只有高級主任先有權拿到呢條鎖匙的．所以夜晚如果要『爆骨』，就要打電話Call高級主任返黎，打開個櫃，拿條鎖匙出黎的，所以如果真係非必要，你就算病，病得好辛苦，都唔會開門比你出黎去醫院，除非見到你就黎死，知道再唔開門就大濟，先會半夜三更『爆骨』的． 呢一件事，當晚值班既職員叫做『剛哥』，佢第２日就比人掉左去守地下大堂度門，做最低級既野。但其實佢都算無辜的，因為監房內好多工作，根本唔係職員做，職員只係等收工，實際上Ｄ野只係『Ｂ仔』（幫職員做野既犯人）做的，職員最多事後簽個名，個職員就比人怪，點解將南亞人同香港人放埋同一個倉度．

問：另外有煙係咪真係可以買到出面既食物?
答：唔可以，只可以買到監獄入面既物料整出黎既野食，拖（帶）外邊既野入去監房，係好大件事既野，所以無人會做．（但有時職員帶小小外邊既糖入去比犯人食，間中都有的，我都食過泰國既糖，因為同個職員Friend，佢剛剛去完泰國旅行）

問：如果有黑底果D係咪入之前都會盡量調埋同一個社團, 防止搞事?
答：你一入去就會有人問你邊度，有無跟人，然後會安排你去返同樣既『單位』（黑社會）度的．

判既刑期，叫『流把』
實坐既刑期，叫『堅把』

我堅把坐左２年３個月零１０日，因為加左１０日監

問：犯啲咩先會入cat a 謀殺強姦打劫呢啲應該無走甩 有無啲其他偏啲嘅罪都會入

答：唔會，係以年期黎分：
Cat A , 12年零１日 至 終生
Cat B , ４年至12年
Cat C , 1個月至４年
Cat D , 1個月以下(呢個Cat可以做外圍工作，是係出去監獄外邊工作)

咁多巴打都未訓既．．．

有d17 18歲仔販毒幾公斤毒品俾人捉到判坐10幾20年係咪都會放係Cat A?

點解加左10日監既？

問：有d17 18歲仔販毒幾公斤毒品俾人捉到判坐10幾20年係咪都會放係Cat A?
答：少年犯既野我唔係好熟呢，之前呢度有個係少年犯出生的，佢可能會熟Ｄ。但到左18，就夠資格上『老鬼』監房的．但實際上，１８－２１歲之間，可以去少年監獄又得，去老鬼監房又得，所以睇你彩數，好彩既入老鬼監房，好捱Ｄ；唔好彩既入少年監房，日日比人打．

感謝詳細回覆
再問:

問: 話帶外面野入去係好大件事, 咁係咪真係有人偷帶手機? 如有, 平時點差電?

問: 平時入面睇開既電視節目係咪全部錄播? 通常會係幾耐之前既節目?

問: 刑期短既會出去做野, 咁做野附近有冇可能有D平民行過會離遠見到班犯?

係咪真係會鑲珠

如果真係咁唔好彩18歲入左少年監房咪要捱捉三年俾人打先可以轉老鬼監房真係生不如死

幫阿『高佬源』收埋左２０包煙係自己床下底，保安突擊檢查時，解釋唔到Ｄ煙既來源（個保安阿頭大我，話唔好講大話呀，我打電話去指摸房查下你今個月買左Ｄ咩架！．．．比佢大到我 ）
然後就鎖左去臨時水飯房，第２日見board，好似小型法庭咁，由３粒去審呢單野，認左罪後就判左．．．

14日單獨囚禁

14日無福利（即係暫時收起晒你既零食，『貓』（即係收音機），報紙雜誌娛
樂既書（但學術性既書就得））

14日扣人工（個１４日無人工）

10日加監

其實d床有冇彈性?

問: 話帶外面野入去係好大件事, 咁係咪真係有人偷帶手機? 如有, 平時點差電?
答：曾經有職員幫犯拖過電話，好似衰過，詳情唔知．但講過無人知既秘密出黎先，係壁屋既叉燒期（即係接收醫院送黎既床單衣服黎洗），成日會執到電話，通常可以打１日左右，第２日個事主就會發現唔見電話，就會ＣＵＴ左張ＳＩＭ卡而打唔到的．而我地因為怕比人知，所以打完電話，打比朋友／親人玩下後，都唔會長期留住個電話的，因為都無得叉電，又無ＳＩＭ卡．

問: 平時入面睇開既電視節目係咪全部錄播? 通常會係幾耐之前既節目?
答：前一日，但所有關於監房既戲，都唔比睇．但曾經試過睇到外邊正在上畫既戲，因為套戲係劉德華拍的，佢係唔知咩監獄愛心大使，佢整左當時係出面上影緊既『天下無賊』既錄影帶送比懲教處，播比我地睇，係影片既右上角會見到CSD Copy既字．

問: 刑期短既會出去做野, 咁做野附近有冇可能有D平民行過會離遠見到班犯?
答：會架

cat a係8碌-老終
另外一定要21歲先可以過老鬼監房
師兄你錯了

利申 入過去幾次 以前做個單位老總 checker

如果因為社運入去會唔會好捱d?
之前睇另一個巴打個post講話勞教d職員又係藍屍又同d黑社會好熟 所以向入面做咁多衰野都冇仇報

問：係咪真係會鑲珠
答：係！物料係快指，整斷佢後，係地下慢慢磨，磨成一粒珠．然後用『界仔』（即係用電芯，用力掉落地下，整到佢變型，將個外皮個片金屬撕落黎，然後係地下將佢磨簿，磨到鋒利，成為一把小刀）將條Ｊ界開，將粒珠放入去．但因為唔乾淨，見過有人條Ｊ發炎，腫到成個拳頭咁大

係，所以未夠２２歲唔好犯法！

絕對無！

嘩屌

去過落後地區訓地下訓10日都腰骨痛,訓幾年點捱

快指 我果3粒就係1粒洗手液 2粒廚房打出黎既 玻璃再叫木工拎沙紙磨
快指真係聽都未聽個

問：cat a係8碌-老終
答：對不起，你錯了！
法律既野就要讀法律，唔好聽人講！
詳情請睇立法會呢份文件

『一般而言，一名被判監禁十二年以上的囚犯會先被編為甲類囚犯，此類囚犯須在高度設防院所服刑。』

出處：

問：另外一定要21歲先可以過老鬼監房
答：我係老鬼監房識個剛剛由ＹＰ過界過黎既犯，佢當時先１９歲

問：師兄你錯了
答：我無錯

中

問：如果因為社運入去會唔會好捱d?
答：我個年代無咁多社運人士，所以唔清楚呢．

問：之前睇另一個巴打個post講話勞教d職員又係藍屍又同d黑社會好熟 所以向入面做咁多衰野都冇仇報
答：同上，當時無分藍屍黃絲

整黎做咩？

講真，以前訓軟床，起身時腰會痛．
訓左木板床後，只係開頭唔習慣，但之後腰唔再痛了！
（只限木板床，纖維床點訓都係唔舒服）

玻璃係有，我講漏左，唔好意思．

因為得鳩閒（人蠢無藥醫），每個人追求既野唔同既又．．．．

我岩岩出返黎炸喎
我09-16 我石壁過界 我諗我應該清楚d

只可以講 無腦 潮流興

你岩岩係Cat A坐完出册？ 你是咪未成年開始受，所以放左你入Cat A?

因為監獄條例既野好死，除非有特別情況，無啦啦唔會唔根法律去做野的，因為怕上身．

Agentcc係咪舊登嗰位洗手盤炒飯

呀，你２００９年至２０１６年，呢８年，係堅把？
如果咁計，即係你流把係１２年，分Cat係計流把的，唔係計堅把的．

AgentCC係舊登既AgentCC，無改過名．

我09果時20歲 係細仔court仔
半年後過老荔 之後泊落石壁
13年落catb東頭 跟住果到搞無煙監房
再過界塘福出冊

By the way, 你都捱得辛苦，唔好返轉頭啦，有案底其實無咩野，只要努力一樣都可以過得好好，真係真係唔好再返轉頭，以前既野當無發生過，唔好再諗了．

我早過你幾年，聽見都感覺到你難捱，唔好再返轉頭了．

答你，識人以前坐監見過林過雲
（坐咗幾廿年嘅誤殺殺人犯，行為良好所以早出嚟）
堆監犯入面都有啲人係有陰陽眼
見到好多甩開一件件嘅女鬼魂跟住佢
所以監獄冇人埋佢身

呃你冇錢執，唔信就算

自己鑲落自己條J度？？似刑罰多啲喎……

經歷過都好多 我7碌半堅
諗返無左好多重要既光陰都好on9
而家正正經經返下工 間中幫下屋企人手都幾好 出冊果日屋企人拎部iphone比我玩 我都on99唔知點用

我知呀，林生係石壁２樓的，過年過去同佢講句恭喜發財，一般人最多比一支煙，佢會比一排吉百利朱古力，吉百利朱古力係最貴既零食黎的！

當然唔係自己鑲 會有所謂既老師父幫
一個落刀 一個偷皮 最少都2個

我有個Friend，一生人坐左３次Ｃat A，１５歲開始坐，坐到４７歲．
出刪時，見人用八達通，只要將個銀包放去巴士度ＤＯ，就比到錢，覺得好勁，所以佢又買左張八達通。

跟住佢將張八達通放係心口個袋，然後手拿個銀包走去ＤＯ．．．

點解唔得既？？？點解唔得既？？？點解唔得既？？？點解唔得既？？？

好奇一問，朋友你係ＤＤ？
（唔想答都唔緊要）

20-21未轉老鬼監房個年係咪好難捱？同埋係咪真係日日俾人打？

係 果時諗到邊個隊友
之前諗住出黎搞搞佢 點知條友2年幾前跳樓死左 雖然仲係好撚嬲 但都已成過去

入面有無得睇馬

慢慢長大，要學會放下了。慢慢你會發覺，呢個世界最重要既野，係你既屋企人，同將來你既老婆仔女，為左佢地你要放棄一切，做個盡責既好男人．

入面除咗屌屎忽，係咪冇得解決生理需求?

另外可以同你講，ＤＤ一定有２５仔，因為做２５仔可以減刑減一半，唔隊你既都對唔住老豆老母啦～
（朋友差佬文，做左１０幾年差佬，賣左１０幾年白粉，根本連１５樓（毒品調查科）成班都係賣緊白粉，所以佢好清楚呢一行既野，１００％有２５仔！）

報紙馬經會抽起（不過總會有人有計拿到）

自己打飛機，用賿袋整『肥妹仔』（飛機杯）．

AgentCC巴打覺得犯人錯完監係咪真係會改過？

呢Ｄ係睇人啦，會改既就會改，但亦好多人死性不改！

唔難捱 因為有分別 我呢d未判既 又識入面d犯 入到去唔鳩撚屎屎 都唔會有人搞你
但如果你係比個官判係拎報告既 咁你就仆街了 首先入到去要產光頭（3mm） 跟住日操夜操 操果時錯小小都打到仆街 食燈d燈皮唔可以斷 老職心情唔靚就有好多野罰 咩落雞翼呀 快車 炒芥蘭 等等既體罰 呢d都唔算得人驚
拎完份報告如果收你既你仲仆街 由其沙咀 我有朋友係沙咀死既 以我記憶係03年既事 報紙都有賣

咩叫dd

所以有分白手黑手

販毒

咩叫DD

入面識唔識到朋友？
出到黎仲會唔會聯絡？
會唔會唔想再提以前既事

03年沙咀死個個，好似係我朋友既朋友，是咪比人掉落街（逃獄）死的？

dangerous drug，危險藥物，即係毒品

呢樣真係好撚on9 明明未判都要守埋啲戇鳩規距
利申:08年尾大仔court仔, 上完尾二次court無啦啦扔左我去細仔, 之後TCR, 可能見過你

第一日入去係咪要通櫃桶？

問：入面識唔識到朋友？
答：識到

問：出到黎仲會唔會聯絡？
答：真係做到朋友既會

問：會唔會唔想再提以前既事
答：會，成日提

仲以為係解drug dealer

係

真係好想知你衰咩
見你講嘢有文有路都唔似係啲MK

全名係 trafficking in a dangerous drug

會唔會戴手套同搽ky?女人洗唔洗通櫃桶？

我真係唔係ＭＫ，唔鍾意ＭＫ（佢地有女食，我無 ）

佢本身飲咳水食冰 死前幾日佢屋企人探佢
話好辛苦 頂唔順 癮起操唔到比人打
周身瘀 喊哂口叫屋企人救佢 唔救佢就自殺
之後既事就唔知 跟住就話佢跳樓死左
我06都入個去拎老感報告 有黑手同我講串仔真係跳樓死

補充: 細分possession dd(藏有)同 trafficking dd(販運)
販運比藏有判得重

問：會唔會戴手套同搽ky?
答：會

問：女人洗唔洗通櫃桶？
答：會，不過如果係處女，唔會插閪

唔．．．咁佢都講過想自殺，咁係都唔出奇．

我仲係分唔清勞教同yp

巴打你依家返咩工？(唔想俾人知可以唔答，當傾計)
同埋出到嚟難唔難搵工？

其實照xray咪得 點解要咁慘

Yes, 原本想搵返Ｄ例貼出黎，但答左成晚，好累

大仔court仔？老荔？之後返壁仔拎ya報告？
如果係咁你都幾撚慘

問 : deny18 犯罪前係咩學歷 ?

勞教中心，以前叫勞役中心，係不停咁勞役你，操你，日日打到你仆街，等你生不如死，希望你出到去後會因為怕左，改過自身．

ＹＰ＝少年監獄，無左勞役，只係坐監，都要打，不過打少Ｄ

佢地掃番黎d貨點散法？

Sorry...記錯...Court仔個陣全程細仔...左晝定右晝就真係唔記得了...之後TCR
拍左TC, 係TC比人扔來扔去...大仔>細仔>又去返大仔

咁嘅話入得勞教除非過25歲，唔係就冇得轉倉 ？

會唔會有護膚品供應
比你揀 會想單獨坐定係一大班人坐？

勞教有分3種 tc dc rc
tc邢期長 良好表現1碌2隻走最快 最長3碌
dc 沙咀 最快3隻
rc 更新中心 最快半年 再要住風力樓
yp就係個官認為你無得救 又或者邢期長個3碌就直接泊監房

我中學有個老友19歲呃左人二千萬入去坐 實坐六碌，出到嚟住豪宅

響𨋢口撞過佢幾次排隊飛髮
有時又見佢去宗教班

入面有冇得上連登

24歲前入去拎報告而份報告收你既 你都要受到尾 無話分轉唔轉倉

大棚倉好d 訓細倉如果隔離有人扯鼻行你都唔知點叫醒佢
仲有有大棚倉真係好好多 起碼多野玩先

個倉有一半人衰金融詐騙，出到嚟唔洗做幾爽

我同個葉建波個同案同倉
幾好人幾nice 我以前牛屎飛一個
係佢教我英文 而家都算講到下雞腸

我而家係一間美國network security公司既Cyber Security Engineer，同埋大陸一間上市公司既Technical Director，唔係返工，日日係屋企打飛機，所有工作都係用電腦Remote做。美國老闆黎香港／大陸時，要陪佢出去應酬。

大陸上市公司個老闆，工作就係陪佢去同大陸佬食飯，同中央軍委既人食飯（因為佢老豆都係軍人出生），總之大陸就９９％食飯，１％先係做野．

出到黎時咩都肯做，係東莞開過老虎機場比公安封左；
幫人攪返走私車出黎時，大拿拿２０００萬生意，埋門一腳個東莞Benz佬忽然之間話唔要批車，佢話查到批車係太子黨走私上黎的，佢唔敢要，怕要左無命使；幫過鬍鬚勇條靚阿『十哥』攪返佢個客既走私日本奶粉出黎，點知佢個客固意隱瞞唔講，原來入面仲有批走私車，攪到深圳個海關關長唔再信我地，呢單野又斷左．

最後輪落到去學腳底按摩，準備學完之後去做，係學緊既中途都有見工，然後忽然有間ＩＴ公司請左我，我就入去做，超級辛苦，但我超級勤力，學到好多野，６年後比人高薪拉走左，然後越來越好．

CatA堆鬼佬，四四正正果堆

個時無呢部機，而已用手指只需２－３秒，用機太花時間，每日幾百人出出入入監獄，用機根本做唔切．

一定係大倉, 無咁悶
鎖過個半月68B, 單人倉真係好易痴線的

中學只讀到中一，然後所有野都係自學，英文自學，電腦自學，做人自學．．．

唔知呀，都係賣返比毒犯架啦

衰咩釘倉

未成年既野我真係唔識呢，留比其他巴打答．

會呀，有隻藍色簿身鐵盒既Cream，唔識串，叫咩Oliver

打交, 係洗衣期塞撚左對方成個人入洗衣籃
諗返起都好笑

唔太貪千幾二千萬多數判十年以下，正常一個人好難十年時間搵成千萬翻嚟

你就想！

I go to school by bus

Nivea, 珍品嚟...好撚貴, 用完個鐵盒洗乾淨好好用
𡃁仔監房無煙食, 殺蜢靠哂佢

神

啲英文學咗幾耐？

殺蜢？

y仔？

呢班好撚精架
宗教班有崇拜彌撒有聖餐有酒飲
就個個話自己係教徒

我釘過３個月，１個月係水記，２個月係水記出黎前，要過一過冷河，唔比我立即落返大彭．

釘倉我頂得住，１日困２３個鐘係房，１個鐘行街．

TC仔

笑咗
想像到

細仔無煙仔
殺猛姐係執d老職食淨既煙頭

係呀係呀，仲有隻護髮素，＄１０一支，好好用，我出黎後只見過一次，之後都買唔返了！早知當初買多幾支帶出黎！

有冇聽過蕭華

巴打真漢子

衰咩 介唔介意講下

執D職員嘅煙頭, 自己搵紙百鳥歸巢卷返來食
𡃁仔監房連火機都無, 卷完要自己用電池生火點煙

無話專登咁學，本身對英文都有興趣，平時見到咩英文唔識，都查字典。
慢慢學多Ｄ生字，睇劉家傑既教英文，總之對英文有興趣，你就會主動去學，
好似屌闣咁，你唔使人迫你去學的．

DD..........

Agentcc 巴打
你大約幾多歲? 唔洗講實數

出番黎係咪覺得個世界變左好多

泊唔到落大洲咩

４０，係實數

去老荔附近D士多會唔會有?

漿水就有得入，護髮素就要係入面買的，無得入，所以應該無．

葉劍波？條友食左10億先判得過七碌

佢果隻應該係黃將
果隻無得入
cc兄係咪講糧單買果隻

要自己俾錢買架啲日用品？

其實食咗啲錢
判咗之後唔洗嘔返出嚟既咩？

好似仲要搞plan早2年出冊

答到好累．．．

一鏟可樂, 硬食Trafficking
擺柳又唔中左都拍唔到大洲
不過諗返起都好, TC三年洗底
而家做D小生意, 有底做唔到公司董事好麻煩

一早將d錢轉走晒其他地方啦

agentcc唔好講太多自己野唔想你俾人起底

係，次次用完頭髮好滑好順！

黃漿係Johnson baby, 應該唔係

講就話3年洗底 但我見有tc仔拎完老冧再衰都當黑手

試下去藥房睇下

真係呢隻

見過最早可以提早幾多年出返黎

我都過唔到美國總公司度，我老細講我時一早同佢講左，佢唔介意，佢話係美國搵律師慢慢幫我攪．但侵侵做左總統後，我估我都要放棄了．

所以希望未做錯事既後生仔，唔好以為自己好廢，有案底都無所謂．
你永遠唔會知１０幾２０年後既事，人只要努力，一定有機會上到位的，
到時你明明可以做到上市公司主席，明明有錢可以移民美國，就比呢樣野攪到你做唔到，到時就會後悔架啦～！

係, 以後有任何刑事案都會起返出來
試過common assault, 係差館一禁電腦即刻出返來
好彩個次無落叉廚, 如果唔係TC個簡就會變返永久案底
但除此之外同正常人無分別

一早係高登講過晒啦

葉劍波果單其中一個 記得係早年半

出返嚟再慢慢洗乾淨佢

係，我地叫呢Ｄ做『假黑手』

行為超級良好

無錯, 由其是男人真係30先開始人生, 千祈唔好令自己10年20年後後悔

衰文科野既通常都唔會搞事 無加個監有信教出面有大公司請通常都得

因為如果我無案底，我老細攪我過去美國，我應該可以移埋民過去，再帶埋老婆過去．

我知，因為好用，所以想買多幾支出黎姐．

全晚有個重點問題無人問，其實有冇冤案？

有無見過有人逃獄

一定有啦，我幫一個人上訴，寫上訴理據，最後無罪放返出黎，而家做左好朋友，次次我有咩要求佢都會盡力幫我．

每月有出糧, 唔會有現錢過手
會比張糧單你, 上面有你嘅Account Balance.
然後就好似點心紙咁畫你想要嘅野.

洗頭水紙巾可以叫屋企人入
但護髮素牙膏牙刷果d要自己買

好老實 大把人都話自己比人屈 睇你信唔信架姐

政府洗唔洗賠翻錢比佢？

見就無見過，但係小欖到聽過，因為有個位，因為角度問題，睇落去係只要跳出去，一直行就會去到大街的，有人真係ＯＮ９９走去試，點知一直行原來係個外圍鐵絲網加高石牆

咁多年黎都未見個

點解比人掉去小欖既

咩類型犯最得獄卒歡心？

無，你講個種情況，係要政府犯左好嚴重既錯誤先可以有得賠的．
佢只係原審班陪審團ＯＮ９９，最重要個點無聽到，亂鳩咁判左佢有罪．

入面有無欺凌事件

刷鞋類 大哥類

心理野，精神科野，自殺，扮自殺，都可以去，你估下

乖乖地唔好比麻煩佢地就得．

大把

一定有架啦．．．．．．．．．

有冇位比你地放私人物品？（唔計冇鎖果個locker )
如果冇既話
屋企人比你地既野唔會比人偷咩？

如果話無, 有無人信

隨身有個叫做『包頭袋』既透明袋，你日日夜夜跟身吧．

心理? 過去要飛針喎
見個有人飛完返黎真係呆幾日

精神科先要姐，心理唔使既．

無, 落到期數會有個籃比你擺隨身物品
每一件屬於你嘅野都會寫/刻上你嘅老冧

細倉得幾個人訓 同埋有個透明箱比你放野
你出倉又會lock倉 好難會比人偷到野

另外講講飛針，打完針後，你個人會呆呆滯滯，個職員叫你搓下個窗，你就搓下個窗，然後不知不覺，搓左８個鐘．

屌你你地班友唔累既咩？我已經好累

果面如果無比人飛果班聽講好忙
廚房洗衣幾樣野一齊搞

未接觸過既人好多野想知架

呀，我記起，我係石壁老鬼個大彭倉到，係有Locker架，有鎖匙會比你．

好攰架其實但見聽日放假又多人吹下水咪計續

咩叫 黑手？

咁攪會唔會煮咗啲叉燒飯出來, 好得人驚

聽講沖涼會限時 過鐘會cut 你水/唔比你著衫
係咪真？

第一次衰叫白手
第2次打後衰都叫黑手

cc台係咪唔會上到熱門post

想知犯如果想翻案有咩程序？

咁我又無wor，最後去左做Pan廚，因為小欖既野食係由外邊比錢請廚師黎煮，超級好食，我做Pan廚就食得再好Ｄ。而其中一個廚師就剛剛學人玩電腦，成日問我電腦野，問完第２日就私人整Ｄ好野比我食，
我由未坐之前１８０磅
赤柱坐到１３７磅
小欖食好野食到１７０磅出册！

5月套同囚電影係咪講勞改？

好奇 成日聽人講到好恐怖 又唔知係咪吹水
難得呢度有幾個巴打係堅入過去

有冇人係入面意外死過
唔係人為

𡃁仔監房, 由其DC, RC仔一定會.
視乎老職心情10秒至3分鐘不等
其他一般都會好啲, 除非有人比麻煩老職, 之後老職玩野

唔好意思 係朝早廚房 食晏洗衣 再落返廚房

我做過石壁老鬼既叉燒期，執過２次電話，打返出去比朋友，班朋友聽到我嚇左一跳！

勞教就聽講會

咁個分別係咪只在於無得參加 罪犯自新計劃

案底一世？

未成年既監房會都唔出奇，日日比人玩架啦．
老鬼監房唔會

咁有無得食哂兩個期數嘅糧?

呢樣真係唔識

仲記得巴打講洗手盤炒飯

幾多年前 呢樣我都未聽個

男女監房大唔大分別？
通常女人會多事啲架嘛
同埋你地係咪唔會見到女犯人

係 我都好想睇下有幾寫實

上訴，如果係Court仔，可以係１４日內申請Review，不過唔建議你咁做，因為有可能會由返同一個官再審多一次。所以可以係２８日內去高院上訴庭申請上訴，我就是成功例子，減左８個月．

係入面好難有意外呢．．．

咁老鬼監房可以無限沖？

其實徐左入個勞改之外 其他既案底都係跟一世

老職衫定係犯人衫?

唉有時講下分享下入面d秘聞或者生活咪幾好囉
成9日係要宣傳你個死人咸網

《罪犯自新條例》第2(1)條，被定罪的人士，如果被判處不超過3個月的監禁（不論是即時執行或暫緩執行）或不超過1萬元罰款，並且是首次在香港被定罪，只要他/她3年內在香港沒有再被定罪，其定罪便會被視為「已喪失時效」。《罪犯自新條例》中有關「已喪失時效的定罪」之規定，可應用的範圍十分有限。該條例只適用於以往從未曾被定罪的人，而且其目前定罪的判刑，必須是不超過3個月監禁或不超過罰款1萬元，而他/她必須於被定罪後3年內沒有再被定罪。

係我呀

１２年前

我有個朋友執個個金屬十字格 過機即響

咁黑白手有咩分別？

我地男人點入到去女人監房見識呢．．．

話說巴打你個咸網一個月有幾錢收入

出返黎之後第一次上到咸網有咩感覺

想問下agentCC大哥知唔知用wordpress寫網可點樣用到你deny18播片個player,同埋你d片係直接upload去自己網站server到定係external網到embed返黎

呢樣無問

咁又唔會，正常時間囉，唔會太長，唔會太短．

其實有D黑暗面關於差佬或者老職好想講.
不過唔敢講, 你知不誠實使用電腦而家用得幾濫架啦

係醫院衫同床單，所以會有人出院時，個電話放左係衫袋，換衫時唔記得拿返，然後送左入黎．

你係唔係講緊呢個？

哈哈!

之前有個羅湖女監既筆友
佢話果面好多事非 亦都好多tb
佢地亦都會同你寫下d露骨既信

你咁講一講 搞到好想知

我試過有兩次係𡃁仔壁屋見過女犯人
不過唔講得點解, 講咗會自爆

寶馬山雙屍好殘忍同變態，個犯係咪有啲精神病個啲？

黑手會去黑手監房，唔會同白手放埋一齊．

你咁樣等同於，叫我認左Ｄ白粉係我？

唔係既 癌症走既都識2個
人真係好化學 仲要呢d地方走

梗係打返個靚Ｊ先啦～

你係咪拎藍單燒?我都試過

有冇上過viutv又要威又要戴頭盔？

咁咪好撚大煙

你負責洗醫院病人嘅衫？

洗衣期應該係乜衫都要洗

我岩岩講個打犯 唔知會唔會出事呢
其實真係仲有好多好多

屌 睇到好sad

咁咪可以n咁多分類囉

白手老強又可以cat A
黑手偷野又可以cat D

仲有個d咩15樓乜乜乜, 本來我都想講...諗諗下都係不了

仲有咩衫？人手洗？

點解?

有分黑手監房同白手監房

其實cc巴你話個陣幫人收埋啲煙但又比人搜到加左10日期
之後冇被人打咩

Ｗordpress既player係control panel左邊既plug-in度加的，加左就可以用唔同既player.

聽講之前 既片係用真金白銀租既Server，點知無啦啦多人識左，日日成800Mbps流量，頂到條bandwidth唔夠用，日日都窒到好慢，所以而家已經轉左唔用wordpress，亦都轉左用現時最新既技術，所以而家既片全部都係全高清 + multi bitrate，4種解像度任你選擇（例如係街用數據，可以用最低個隻，節省數據流量）

仲有一出冊個程車, 會暈車浪
因為幾年無搭過車 勁唔慣
用左三個月去克服呢樣野

你講15樓仲要講到明15樓係咩

機洗

咩人會入勞教 咩人會入YP?

佢唔係既，佢係情緒控制得唔好既人，佢係小概就係要學習情緒管理．

洗衣期有洗/乾衣機,
老鬼我唔知, 𡃁仔就全個監房嘅衫都要洗
包括老職, 犯, 最難頂係醫院衫

唔係我嚟

我果時個心淨係諗屋企人
所以無諗呢d野

係呀，不過因為我唔食煙，大把煙，我係比煙人炒的．

咩來
咩鑲珠？！我唔明喎
點解要咁整條丁？

無呀．．．

cc巴黎

我想講既係唔同cat 又分

黑白手又分

性罪犯/普通犯又分

咁個系統咪好繁瑣？

我係負責控制部機，將一袋二袋已經分左類既衫／床單，吊起然後排入唔同既路軌度，然後部機會順住一袋一袋咁跌入下一層樓既洗衣機度的．

我個層只洗醫院，樓上先洗犯人衫．

係東頭 個倉有沖涼房 沖涼房入面有間食煙房仔 我地3個係入面係咁燒係咁燒 煮完出黎成個人濕哂

Cat只係刑期長短

有冇見過啲犯好大單野既人(殺人) 殺人個啲人 其實有冇後悔 判咁多年

而家援左去１７樓了

機洗啦梗係

唔會比人打，職員跟足程序做咪得，大人監房唔會打的．

無得去諗後唔後悔, 都已成過去
只有更努力去追返自己嘅人生進度

另外樓上有講過犯某d罪行既人會被打

但如果個犯唔講

點知佢衰乜入黎？

囚衣度總唔會寫住 性罪犯 掛？

我成日過界過黎過去，我唔會暈．

但有啲真係心理變態 聽到都心寒個啲
見到呢啲人唔會都驚咩

每個犯人有張卡跟身
會列名個名, 年齡, 老冧同埋衰咩

um 一個監房入面仲有好多期數（部門）
有d期數係專放風化犯 唔比其他犯接觸
香港仲有好多監房 例如赤柱呢d大監房仲有分白手 黑手

睇個官覺得你有無得教，有既就判你入勞教比人勞役下，打下，等你怕左之後學乖；無得教既就直接入ＹＰ坐到出册．

通常風化犯入到大倉, 佢淆過你(怕比人打)

Ｄ人覺得好玩

其實香港唔俾囚犯同自己嘅伴侶發生性行為，咁其實點樣解決性慾？

而家係由wordpress轉左用邊系統？ 無睇錯既話你係用緊jw player? 洗唔洗比錢去買個player? 我整左個 wordpress網淨係識用個垃圾openload up片 想你指教下有咩出路可以令到d片又清又順
感謝晒你 大學雞身邊無人識唔知可以問到邊個

係呀，所以香港懲教處，係由英國人教落黎，好似香港既法律咁，係一門專業，唔會好似中國咁亂黎．

係咪類似釘環咁 覺得型

每一個倉都總會有佢嘅night勝...........

東頭差佬個倉入面有熱水爐架，冬天可以沖完個熱水涼先訓，好唔公平架！

咁 黑手房 同 白手房 服刑生活上有咩大分別？

監房有句說話，叫『監房無秘密』。
另外每個犯人有張『牌仔』（身份證），上面寫左你既罪行．

唔驚呀

打飛機

要show 當眼處？

其實差佬都係訓風化倉
東頭個個倉都有私家浴室 仲要有熱水
未變無煙監房果時我地個個都r保安落東頭

D人覺得出冊後, 條女會好爽
有D女係會想試鑲珠撚
但聽D女講, 試完好撚痛, 唔係爽, 所以試過都係以後不了

放心，呢樣野網上都無得學，要搵Programmer研究然後再訂制的，唔係現成有既野黎的．

無既又．．．

點解咁夜都唔訓
如果犯人屋企有紅白二事可唔可以申請出去一日

帶住係身，唔使show出黎．

night勝？

我未受過東頭呀，識差佬朋友講，有熱水沖涼正到仆街．

老鬼唔知, TC白事可以, 不過我無用到呢個權利, 好後悔, 係我一大憾事

我以為對白手會nice d
勞教/yp白手都打少d

法律上可以，但你申請到我切．（萬中無一）

唔沖涼得唔得？冬天咁鬼凍

你被派去某個監房會經歷一個叫新人組既地方 之後就比人派去某個期數 一入期數就會有b仔招呼你 幫d老職抄低你既資料

好想知

係廁所打會唔會比職員趕話搞得耐？
我以前住寄宿學校要解決性慾都好撚麻煩，基本上係寄宿學校同俾人軟禁無咩分別

Night=咸野
勝＝書

落night = 打J
書 = 勝
咁你話night勝係乜

Oh, 有親人過生．．． so sorry...

一次半次可以既．．．

不過可以講每個監房都有唔同既規矩
有d監房好好捱 有d監房連接氈都會管你

嘩 touch wood 講句 咁如果老豆老母走左咪冇仔送終

當年老福主動問我需唔需要申請
我無申請真係好撚好撚後悔

放心，監房廁所係開放式的，你人都見到你係度打飛機

因為你係入面咁耐 出到黎成個世界唔同曬 諗落有啲sad姐

yes

判左去坐唔洗拎番啲錢出黎俾佢呃個個架咩？
咁告完告得入都拎唔番啲錢 被人呃個個咪好慘

Yes

咁咪要一世用死個垃圾openload anyway 多謝你回答 都解開左我疑惑好耐既野。 其他睇post既巴打唔好意思offtopic左

我都估唔到會係呢個post入面答電腦問題

巴打仲唔訓

呀，你wordpress係可以裝jwplayer plug-in，jwplayer只需要去佢個官網度登記，就可以拿到一條license key，就可以用到基本功能，只係唔support HLS既format，例如 .m3u8 同埋如果要做到Multi-Bitrate，就需要夾埋Wowza Streaming Server做，就咁免費既jwplayer普通牌好似唔得．

仲有人問緊麻，咪盡力答下囉．

咁去邊度打

聽你咁講 入YP咪好過入勞教？

夜晚等人訓晒時，自己偷偷地打．

係！

無辦法, 過左去, 經歷黎嘅, 正如比你同我揀多次都唔會犯事
只好從經歷學習, 睇下有咩得著向前看

𡃁仔個邊會通報全倉, 然後無人會行去扇把個邊

係，以後做好自己就得．但我覺得你仲有Ｄ火，最好以後無論發生咩事，比Ｄ無謂人整到你好慶，都要忍，然後離開現場，唔好同人嘈，更唔好打人，衰仔就衰仔，柒就柒，唔好要有型，自己搵到錢，過得好就得．

咁真係睇彩數

打完點清理？紙巾洗唔洗買？
咁監房咪成陣精味囉

想問下鑲珠個位巴打
鑲左有咩感覺? 有冇得拆返出黎?

聽過外國都幾多人去鑲

有公用既紙巾，每日分得好少，質責又差，一般都係用屋企人入既Tempo

而家無了, 我未到三字頭, 但我覺得自己比同齡睇得化
而呢段經歷令自已成長得好快......

有無突然之間去嚇條友
我地以前會無啦啦揼啲嘢落條友到

無呀，老鬼就梗係盡量唔好攪事，快Ｄ坐完快Ｄ出去搵真銀啦．

即刻研究下先 但會唔會好貴驚比唔起錢

Possesion定係Trafficking?
我當年Trafficking量刑起點係5-8年, 之後好似加到去8-11年

jwplayer唔使錢架，比錢版本係多Ｄ功能，例如support .m3u8 HLS format.
你去官網度自己用e-mail申請就會比條license key你的．

但係免費係咪得 10k video plays既 limit? 係佢個官網到見到，定係其實唔關事？

有 而家得返一粒 咁當然都係搵返d熟手既搞

都啱嘅，感謝巴打做q&a

你將Ｄ片放係佢既Server上面，咁先會有Limit的，如果係放係自己Server唔會有的．

再唔係你唔介意既話，出黎搵個地方坐低飲下野，慢慢同你講解．

如果講好捱, YP係好過勞教
但如果為日後, 移民/做公司董事等因素, 我覺得勞教比較好

快啲訓啦 答得好詳細 解左唔少疑問

真係有Ｄ頂唔住，我都係訓先啦

其實今次肯答呢個你問我答既原因係，之前係舊登都有答，個時都有小小回響，但係連登有人問時，又唔想叫人去舊登睇，但呢度又無ＢＯＲ，所以都想係度留返一份，等要睇既人黎連登睇，唔使去Load到2046都Load唔到既舊登度！

完全唔介意，有人可以講解到真係求之不得 只係黎緊個星期有一堆paper要交，可能要遲一排先得可以點樣pm你？

唔⋯⋯⋯寄whatsapp去jpagent@ymail.com度吧
呢個email平時要黎收廣告用的

幾浪漫 點樣可以坐監果陣都識到筆友?
可唔可以講多d女監情況 但d信唔係會比柳記睇過哂架咩d女仲講咸野

寄去女監，是旦寫個Number.

會檢查，但寫咸野唔理你的

孫巴打可唔可以分享下重新適應生活既過程, 例如學用smartphone, 睇whatsapp, 用fb, ig

等你睇完開post分享

AgentCC，老實有冇黃精成日拍既個D男監倉菊花強制事件？？？

無的，好人好姐無人攪你的。係同性戀既自然會走埋一齊

ic

追完post 覺得衰翻十年八年揾成千萬先係大贏家

巴打有無見過啲差佬入冊，係咪會特別比人恰/優待呢？

柳記其實係咪好多都睇片做野，欺善怕惡？？？

會安排去保護組，或東頭監獄，唔會混埋其他犯。

係，所以叫食屎狗

"香港柒在有ICAC！！！"

仲未訓
出番黎個陣有無啲咩覺得難適應？

封信彈返轉頭

好奇一問 有冇逃獄傳聞/成功失敗？

上面講左，已經無體力再打了

咩料我 訓一教 多左400回覆

咁有冇掉番轉
就係因為入左去識到既人脈
對你出番黎既事業或其他野有好大幫助

我估巴打最少會因為知自己有案底所以做野勤力過以前一百倍，最後生活其實變得好咗

我有個朋友認左罪等判，佢22歲，認左非禮通常會判去邊？

因為比面你

反而係個人成熟左有最大幫助

呢個都係原因

cc兄真係算係咁覆左成晚

謝謝，一係唔做，一做要做到最好。（不過好辛苦，攪亂晒身理時鐘，而家想訓都訓唔到）

巴打可唔可以講下你夢見15樓發生咩事？
等我地幫你解夢

如果自己認左罪有無得上訴？
佢屋企無乜錢，果時申請法援，個律師又係咁叫佢認，又呃佢話最低可能只係判三個月，佢又無乜讀過書（讀完中一就做地盤）

好奇怪既夢，掃毒既人掃完既毒賣返比毒販，可能睇得戲太多。

巴打下次瞓醒先答啦 你都唔後生喇，一陣捱壞身子就唔好啦

認左罪就死左99%，算吧啦⋯⋯⋯

係，年紀趕大，趕捱唔到夜

，就認左，成件事係佢同女朋友分手後一個月，有晚佢地飲完酒，個女仔主動送我朋友返屋企，後來去到佢屋企仲一齊訓，我個朋友以為可以一齊返就開始攬同錫佢，個女仔都無反抗，之後我個朋友又摸佢，佢又無反抗無叫唔好，之後個女仔過左一星期話佢果陣唔係自願，但係驚佢打佢所以先唔反抗

係啲人手腳唔乾淨定指引要咁做？

好啦，唔該巴打

用錯

咁要睇個男仔平時係唔係都係暴力個隻，如果係，我都唔信個男人

自己送上門既臭雞

聽人講佢好多錢 究竟邊到黎
又睇過d報導話佢近年研究風水命理

傳奇人物

坐監有做野有人工的，佢坐左咁多年，儲埋好多

我訓先啦，再唔訓驚會猝死，年紀大了

無案底, 正常地盤仔一個

問：成日聽人講可以睇書，入面有圖書館借書？流程同出面一樣？

仲有想問多樣，我聽律師講話而家佢係荔枝角還押緊，等判刑，我可以入野比佢，到時真係判左可以帶過去，但係有無限制話只可以買幾多類去，定係每次都可以fill滿哂比佢，例如煙，紙又或者零食
我睇左csd個網跟佢d牌子買哂全部野，我是咪可以一次過帶哂比佢

反正都係啦問埋 我用ie睇既時侯 唔按全屏無事 一按全屏就show 唔哂 即係得一半畫面 畫面一半變左黑屏

問：入面有冇會打鳩d有錢人？

問：假如d富豪衰性罪行入冊會唔會比人打到仆街？

但用chorme睇就無野 唔係得18deny 係連myavsuper viu TV 都係咁

有錢佬 錫佢都黎唔切啦
仲打鳩佢咩

啱啦，我想寫過虛構故事，又係講差佬掃毒，巴打俾啲意見點作好，例如差佬賣返俾毒販，啲錢點散好？

想問巴打知唔知郭炳江同陳振聰坐監係點？佢地咁有錢 係咪好有特權 好多人服侍 坐得好舒服果隻？

死臭閪 唔爭在叫你朋友打柒隻臭閪

岩岩由第一頁睇到live cc 兄真係算係咁 比足面小弟 大家繼續留言 佢由1點覆到9點 比佢訓下再繼續

高登追開AgentCC追到呢度

巴打答左成晚

大王 判左22年 由98年 而家應該出獄？

咩人先判勞教？18歲以下係入勞教定YP?

條女可能想透過報警去搵返再以前既條仔, 所以就報警話果陣唔自願, 仲要係第1次落口供果陣無落到話同我個朋友拍過拖(因為佢前男友陪佢一齊落), 後期過左一排律師話因為我朋友部電話入面有哂證據證實佢地一個月之前拍過拖, 仲搞過野, 之後果條女可能知道我朋友可以拎返D WHATSAPP紀錄出黎, 所以自己去再落多一次口供 因為果陣唔想比前男友(即現時男友)知道有同過佢拍過拖先無落到......

其實我係識條女同埋佢以前條仔, 都算熟既, 不過就我覺得條女係因為想同返之前果條仔一齊先去報警, 所以我個朋友認罪後, 我都想提一提果條女既以前男友(即現時男友), 點知我提完佢, 佢仲講說話恐我同埋仲話交比律師處理話我講D 唔真實影響到佢同佢現任女友...姐係原告人....

之前入醫院爆晒位對面坐左個o靚仔話係小欖跳出去跌斷手腳
見到班CSD好想打鳩佢但係公眾病房而唔可以郁手真係笑到仆街

其實我都驚驚地, 因為佢前男友有黑底(仲話想搞我同我屋企, 雖然無打到明話殺人放火, 但係我都唔知佢會做D乜騷擾我), 我唔知佢真唔知定假唔知佢之前條女同過我朋友拍拖, 但正常黎講, 如果佢真唔知先會嬲....

睇邊間監獄
赤柱入面有間圖書館，但d犯唔入得去
除左負責圖書館工作既犯，
平時有分幾時邊批犯借，自己寫好要借邊本，等人派比你

睇個官

林過雲、葉繼歡、屯門色魔……這些香港人耳熟能詳的經典重犯，隨着入獄多年，已逐漸被人忘記。
然而最近，石壁監獄重犯綽號「花柳全」的何毓桓，涉嫌重拳打傷五名懲教員事件，及葉繼歡涉嫌在獄中打傷懲教員消息曝光後，令人再次關注一眾危險重犯在獄中的生活情形。
這批危險重犯分布不同監獄，其中位處偏遠的石壁監獄內，就住了多名窮兇極惡人物，包括雨夜屠夫林過雲、元朗姦殺女童藏屍案重犯唐永強等；而另一處赤柱甲級監獄，亦住了大賊葉繼歡和屯門色魔林國偉等猛人。
九七年因打劫綁架禁錮罪，被判重囚十五年的阿傑，十幾年來游走於石壁及赤柱監獄之間，與該等危險人物共處。放監後，他憶述自己在獄中苟且偷生的痛苦生活，並揭露這等危險重犯在獄中生活的真實情形。
本刊經過長時間觀察，亦拍下部分重犯的最新近況。

阿傑（化名）說，監獄的確如人們所說的，是「社會縮影」。
「有勁人、有有錢人、有小人，亦有好多像我一樣躲在一角的小人物角色。」阿傑嘆道。
一九九七年九月，當年廿二歲的阿傑誘騙塑膠廠少東到長洲拍攝電影，藉機禁錮、勒索和洗劫，九九年八月三日在高院被裁定一項行劫及一項綁架罪名成立，被重判入獄十五年零八個月。
扣除假期，阿傑兩個月前刑滿出獄，站在赤柱監獄門外，阿傑感慨萬分說：「最青春的十幾年都喺裡面受，出來需要一段時間重新適應，一切由頭來過。」

赤柱、石壁甲級重犯
阿傑九九年入獄，頭四年被判入赤柱監獄，之後調到石壁監獄，幾年後又轉回赤柱，十幾年來游走兩大監獄。經常調來調去，是因為防範犯人長期共處混熟，容易集體對抗。
「甲級囚倉住的都是重犯，即是被判終身監禁、或者十幾年以上，唔知道幾時有期放監的重犯，個個都是犯大案的大人物。」
甲級囚倉生活嚴謹，各囚犯編配在約六呎乘九呎的單人囚倉，倉內一張床、一個踎廁、一張三角形的枱。每朝六時半起床，各人在自己倉內吃早飯，然後分批放出操場行街。
「一星期有三至四日放風俾我哋出去透吓氣，不過每次只限廿人，每次與不同組別的人出去。」阿傑說，由於甲級囚犯危險性高，所以在獄中分派的工作都不涉任何利器工具，主要負責處理紙張。
「平日根本好無聊，所以令我有機會同啲勁人彼此認識吓，了解吓佢哋嘅人生。」他口中的勁人，包括為人所熟識的危險重犯林過雲、唐永強、葉繼歡及林國偉等。

林過雲 五十四歲
原名林國裕，香港最有名的連環殺手、強姦犯，有「雨夜屠夫」之稱。林過雲為一名夜更的士司機，案件中受害者全為女性。犯案時多為下雨的晚上，他以的士把目標接載到僻靜地方，然後迷暈殺害，再姦屍，並把屍體的性器官部分肢解作標本，放於土瓜灣寓所留念。1982 年2月至7月期間殺了四名女子，頭三名均是夜總會小姐，第四名受害者是十七歲女學生梁惠心。他每一次作案後均會拍攝肢解的人體殘肢，在一次沖曬照片時，被沖曬店員工發現報警。同年8月18日於灣仔一沖曬店被捕，被判終身監禁，現囚石壁監獄。

陰沉林過雲
「阿Lam是我在獄中住了十幾年來，最陰沉的一個。」阿傑口中的阿Lam，正是林過雲。
他說，不是因為深知林過雲的過去，才有這種陰沉感覺，而是在獄中與他為鄰幾年以來的親身感受。
「佢從來不會主動跟人傾偈，我都係因為跟他同倉同組別，日日一齊放風（行街）一齊去工場，日日走埋去主動跟他傾偈。初時完全唔理我，不斷嘗試後，他才一句起兩句止理吓我。好似我哋每晚七點半要全部入房，不過因為房與房之間好近，入房後大家都會照樣大聲傾吓偈解悶，甚至伸長手大家交換食物雜誌咁。但阿Lam一入到自己個倉，我哋無論點樣叫佢，佢都係一句都唔會應你，甚至整晚連咳嗽聲都無，完全死寂一樣。」阿傑打冷震地說，林過雲身邊的空氣彷彿都會冷幾度，令人不寒而慄。
至於平日白天，林過雲一星期有三至四天，在清晨六時多被安排到監獄內的球場散步。上星期記者在附近高地離遠觀察，便見他一個人在石壁監獄足球場漫步半小時。年過半百的他頭頂半禿、身材明顯比前瘦削。他戴着黑眼鏡，拿着水杯及報紙，一個人踱步。之後他坐到球場旁邊的長椅，旁邊有人主動跟他傾談，他只淡然笑笑，又再埋頭閱報，偶爾會抬起頭凝神沉思，甚至報以一絲冷笑。在獄中度過了廿七個年頭的他，似乎對獄中生活感到麻木，其他時候多是面無表情。

沉迷命理風水
阿傑說，同倉的人都知道林過雲入獄頭幾年，經常有教會朋友及一位像似他父親的人探訪他，獄中更盛傳當日行兇時，不止林過雲一人，不過近幾年已無人到訪。
「但是他曾經對我講，在世上早已經沒有親人。」阿傑說，林過雲在獄中非常沉靜，只喜歡閱讀，在他的個人囚倉內便堆滿書籍。
「望落去，簡直係書屋，連可以行的地方都無。但我就從來冇見過他如外間所傳睇乜嘢解剖醫書，亦沒有見過佢睇心理學書，我只知道佢以前鍾意睇倪匡衞斯理及武俠小說，近年就沉迷睇八字風水的命理書籍。」
阿傑起初就是向林過雲借閱金庸、古龍、梁羽生等武俠小說開始與林過雲攀談，之後便知道他沉迷命理八字。「佢差不多每個月在獄中的四百幾蚊薪金，由於唔食煙，全部錢都託獄中人員替他買命理書，近年最鍾意係紫微楊。」
阿傑臨出獄，便多番要求林過雲替他算八字，林過雲最終親筆為他算下八字，圖文並茂寫下一篇長達近二千字的命盤送給他。
「紫微，天府守命，原格局本為不錯，紫微代表進取，天府代表保守 ……」林過雲字跡端正，字句井井有條，儼如一名學者。
「阿Lam在獄中就是有一種超然的地位，沒有人敢隨便掂佢，佢亦唔會掂人。」在阿傑眼中，林過雲是獄中的奇人，而葉繼歡，則是獄中的有錢人

葉繼歡 五十四歲
葉繼歡，外號「大賊」，曾牽涉多宗持械行劫重案，是首名以AK-47步槍在香港犯案的悍匪，當年引發警方是否需要提升武器裝備的討論。葉在一九八四年犯案後被捕，判監16年，到一九八九年成功越柙，九一年間連環洗劫觀塘物華街五間金行，劫去近億元的金飾珠寶，葉更手持AK-47，掃射圍捕警員，此後被列為「頭號通緝犯」。一九九七年再潛回香港，在西環登陸後與巡警相遇，雙方發生槍戰，結果葉下身中彈，造成半身癱瘓，後來總計被判刑36年，現囚赤柱監獄。

葉繼歡有工人服侍
阿傑九九年被判罪成，被判入赤柱監獄，立即與當時同樣重囚在甲級監倉的葉繼歡熟絡。
「我哋都叫葉繼歡Full歡（葉繼歡獄中花名），因為佢係大佬，又有錢，又好大口氣，好鍾意同人講當年佢點樣揸槍啲威水史，又話如果佢唔係而家對腳有事，歷史就會改寫。但啲人如果問佢屋企人喺邊，係唔係仲收埋好多錢，佢就即刻發老脾，鬧到你狗血淋頭。」阿傑回憶，九九年初遇時，葉繼歡的腳患還未算嚴重，雖然坐在輪椅，但看來精神奕奕。
「嗰陣佢都去睇吓電視，同人吹吓水；有日我仲知道佢在獄中結婚（葉與內地妻子一直沒有在港正式註冊，○三年，育有一子一女的葉聲稱希望子女可以正式居港接受教育，二人在獄中正式結婚），嗰日成班阿sir無出聲，靜靜送佢去咗特別室，之後出返來，原來佢已經結婚。獄中當時傳聞話佢老婆似藝人姚樂怡咁話，我哋問佢，但佢笑到收唔到聲。後尾，佢對腳越來越差，話因為神經線受壓，每日打止痛針、食嗎啡，大髀全部貼滿膠貼，一個月出入醫院十幾次，個樣又老又瘦，真係好唔掂。」阿傑說，葉的脾氣因此愈來愈暴躁。
阿傑形容，葉繼歡近年因病患問題，連平日生活起居都有問題，需要獄中負責清潔的囚犯幫手。「佢真係病得好緊要，大小二便都搞唔掂，所以佢間房又臭又污糟，不過因為佢有錢，所以佢請了個大陸來的囚犯做佢工人，平日帶佢去廁所，幫佢清潔房間，出出入入幫吓佢打雜咁。據聞每個月喺出面叫人過錢俾呢個大陸仔的親人戶口，個大陸人亦樂於在獄中打工。」
他說，想不到當年曾經被形容為頭號通緝犯的葉繼歡，近年被腳患折磨到不似人形。「不過因為有錢，即使坐監，都有人照顧。」阿傑搖搖頭說。

上面copy by,連登 太長可以自己去睇

自膠 係膠登

同上

坐監日子
覺得好漫長定係覺得過得好快

成班on9仔聽個死監躉吹水
知唔撚知佢係咁宣傳佢個濕鳩咸網
個網就有木馬

監躉都有fansclub

歐陽炳強係咪冤案？

巴打多謝你

我好似知點解
考試？

有近視點算

青如竟然喺度出現

有冇巴打知 花柳全 係咪真係 係咁搞事 打人 蝦蝦霸霸 前個月又打人 仲屈賊王 季炳雄

監犯都有錢過你啦 廢柴

依個真

呢個香港社會笑貧不笑娼
理得你做雞啦 有錢就可以大聲
btw cc兄公司請唔請人 跟你學野

細個覺得坐監=無人權
應該比啲中學生組團入去參觀呢個過程,增加啲犯既恥辱感

入面啲人點解決性需要

咁係咪都係照留案底加無得出國？

上網有得睇可以入乜，一個星期入幾多

出册後仲會唔會揾番一齊受個囚友

下次見到佢地 偷偷地開電話錄音得唔得

係咪隨時都可以要求翻案

係咩，我又想知agentcc條垃圾死監躉有幾多身家呀
咁有錢都要人上佢個濕鳩咸網呀？

最撚搞笑係
有班傻仔小學雞問佢法律意見
佢係監躉，唔係律師呀
你問佢法律意見係想入去坐定唔想呀

戴眼鏡

究竟有冇人知咩叫「賊」？

郭炳江入去個陣，係咪個個爭住巴結佢？

收皮啦 開post屌鳩人都無人理鳩你 走黎呢到吠 唔係問野就走啦 係到人身攻擊做乜鬼
犯過法 唔代表一世都要比你屌 唔係你黎定 佢再有事就會比人拉架啦 係到嘈宣巴閉

幫監躉護航
德下口德啦

估計係有人上完鹹網中過毒所以嬲豬

你唔想知咪死番出去囉屌你老母
咪喺度阻撚住哂人問野啦

上面有巴打話參觀
以前讀佛教中學 讀宗教嘅同學去參觀過
聽佢地講話啲犯喺度工作緊之後啲人好大聲咁喺度屌哂老母 屌話睇動物咩
仲有只係得男同學可以去
勿相認

LM

追緊個post 我無咩要問 不過好多謝分享既巴打大方分享 而且仲見到有巴打而家變左成功人士 係好多人值得學習既態度

我會繼續睇

指定果隻煙難唔難食

想同cc 見下面

真心想知秀茂坪燒屍案嘅大王同番薯係入面點
同佢地個人物性格，外貌係咪同電影差唔同

CC好似成日都比人召喚

有，但唔係圖書「館」，只係有一本圖書目錄，你想睇咩就寫底，每個星期四就有人拿比你

你跟CSD規距買，到時一次過帶入去，就有人教你架啦，唔係當面比，係交比職員，職員再分派。

定罪前可以入煙，定罪後就要靠自己做野份人工買

咁係你部機問題

之前有人搵過我寫監獄野，出黎搵個地方，坐底比你慢慢問

agent你it點入行？
人地介紹定自學見工

有錢佬會放係一d舒服既地方，刑期長既就赤柱既醫院，赤柱既絲印期，短既就各監房既醫院。

係壁屋識左UBS個總裁，但熟唔到，因為年終大把人想同佢做朋友，好難交到心

依家仲有通櫃咩？唔係轉哂x光？

訓左6個鐘，剛剛起身，繼續

謝謝支持

出左了

可以講下每日既流程係點? 無聊果陣有咩做

有冇見過hello kitty 個3條友？
其中一個係咪出左黎

個官覺得你有得教，就勞教（日日打到仆街）；無就YP齋坐監（打小d)

分2次錄口供，呢一點可以打，但都唔係太強。而你朋友認左罪，你可以早d訓了，無得打。

係呀，因爲個位睇落去，好似錯覺咁，會以為跳出去後直行就出到去的

你千奇唔好同原告有任何聯絡，係妨礙司法公正架，要坐監架！

一年以下好快，個人樂觀既，日日玩玩下就過

聽講係，因為佢一直唔認罪，但唔認罪，長期囚禁複件委員會唔可以放佢的。卒之有一日認左，就可以放。

有無話見過咩大犯令你深刻印象？

入面可以配眼鏡的

係，因為佢殺左個公安，一出冊就要送返大陸，然後就打把，所以佢死都唔走

以前聽過啲故仔勞教好似黑暗啲
定度度都差唔多？

巴打可唔可以教入行it點入 我25會唔會太遲

哥連臣角是否YP?

一直都有架，請睇下面既『鐵窗邊緣I -- 第一集 『邊緣回望』 At the Edge of the Precipice』

上面答左，自己打飛機

係，不過佢有Ｄ錢，佢而家係中環有間鋪，月租都３０萬一個月，有錢係邊都會過得好．

大部份唔會，因為唔係交心既朋友，但有幾個仲成日出黎食飯，以前無錢既時候就佢請我，而家我好環境過佢地，就次次都係我請。交心朋友，呢Ｄ野無計．

電話你都帶唔到入去架啦．．．

唔係，係定罪後２８日內，過左呢個日子，你要有好強既證據，個官先考慮比你上訴．

唔用Linux既人，用老翻Windows

所有有錢佬身邊都有好多人想巴結架啦

新聞相見到d黑鬼見到佢流晒口水

歎哥，大寶，屯門色魔

講返屯門色魔，當時有個人有本翁靜晶既危險人物，有一頁係講屯門色魔，有條友叫骷髏，好玩得的，佢拿本書去叫佢簽名，屯門色魔話『咪玩啦．．．』

勞教係最最最最最黑暗，因為佢既目的係打到你仆街，要你怕，出到去後會因為怕再返入去，咩事都乖乖地去受．

唔會，有心咩都唔會怕遲。
我１１歲開始玩電腦，由８０２８６開始玩，但玩得唔專業。然後成３０歲人先開始做ＩＴ呢一行，日日除左工作就係訓覺，學到好多野。

但記住做咩野都好，都要盡力做到最好最完美黎交貨比人，學日本人個一套，比得人既野，就一定要完美．到最後雖然比唔足１００分，但都起碼有９０幾分．

唔好怕辛苦，你見我成晚唔訓回ＰＯＳＴ點到早上９點，然後訓６個鐘又再回就知，呢個世界，你唔勤力，但有好多人勤力過你，所以你唔勤力就已經會自動落後係人地後面．

呢個世界好唔公平，但有樣野就好公平，每個人都係得２４小時，你做多Ｄ野，就會比人好多小小．

啲犯係出面有女朋友，咁入左去之後係唔係好多都等唔到個犯出黎？

幫你google埋

hehe ?

我個個，等左我２年，仲差３個月就跟左第２個走了．．．

跟左個讀UCLA男仔，樣衰過我，但佢可能覺得同我無將來（當時既我又真係咩都無）

做柳記心態係點？
當打份鐵飯碗定真係想教犯？
會唔會做到自己都走火入魔？
聽聞柳記紀律部隊流失率最高，睇黎好多人頂唔順陪坐監

佢地話佢而家叫獅王 好撚大隻 但花柳全敢唔敢搞佢 花柳全係咪惡哂連季炳雄都惹

終於又覆到Live了！

問：做柳記心態係點？當打份鐵飯碗定真係想教犯？
答：大部份係當打工，因為以佢地既學歷，呢份算係高人工．當然有小部份會想教犯的．

問：會唔會做到自己都走火入魔？
答：有Ｄ會，打靚仔打到痴晒線

問：聽聞柳記紀律部隊流失率最高，睇黎好多人頂唔順陪坐監
答：因為根本係辛苦工，地方偏僻，返工好遠，無晒私人時間

係呀，屯門色魔好大隻，花柳全勁既原因係，佢係出面殺左公安，佢唔放得出去的，一出去就會打把，所以想殺你味殺你！

仲有冇入面d猛人事講黎聽下

正路佢呢d算老襯 又無字頭都咁撚惡
屯門色魔又惡唔惡 我反而最憎唐永強 白沙殺兩女仔個個 佢強姦細路女都無人打佢

唔夠訓諗唔到．．．

呢個無見過呢

好慘⋯係咪因爲冤案所以比佢假釋？
終身監禁可以點假釋番出黎？

咁最後有無簽到？
佢唔拎埋比林過雲簽？

因為佢大隻麻，大隻Ｄ人咪怕佢．
之前識條友聽講單手可以做到１００下掌上壓，都無人攪佢．
我鎖左水飯房出黎時，仲要單獨囚禁多２個月，佢係我隔離，佢借左Ｄ漫畫返黎後自己唔睇，比我睇先，之後我就日日訓係張床度，飲住綠寶橙汁，食住珍珍著片，訓係度睇漫畫．

個少年犯可以點做避免自己入YP唔洗入勞教？

唔係，係人都可以放．
終生監禁，如果只係殺左一個人，又唔係Ｄ變態殺人犯既，都會有得放的．
但最小要坐２５年，然後Long Term Board（長期囚禁覆檢委員會）會睇返你呢２５年既行為，行為良好，乖乖地既話，就會考慮放你．

無答呀，如果有簽，我用煙仔買左佢本書帶出黎啦！
林過雲唔係同佢一齊呀．

由個官決定，你可以決定到既，就係唔好犯法，唔犯法就唔使煩咁多野．

巴打有無見過丁啟泰 08年王嘉梅案個兇手？

無呀，０７年出左册了

屯門色魔真人係點？

入面啲伙食咁奀, 點夠營養操大隻

巴打以你經驗 你覺得喺入面做個點樣嘅人會係做好？

好高大,好大隻,唔係想像中咁凶狠.

夠你生存既...

低調，唔係你既野唔好要，有人比你都唔好要。靜靜地坐完快Ｄ走，唔好要威，死狗就死狗．

係咪好陰沈，唔會同人傾計？
大寶係寶馬山雙屍案兇手，歎哥呢？
巴打有無見過季炳雄？新聞話佢喺監度都係做大佬，有無聽過佢既事蹟

係咪好陰沈，唔會同人傾計？
唔係，個個係林過雲

大寶係寶馬山雙屍案兇手，歎哥呢？
係。 歡哥，我頭先打錯字

巴打有無見過季炳雄？新聞話佢喺監度都係做大佬，有無聽過佢既事蹟
呢個無見過呢

一日有幾多時間睇電視

通櫃係除晒衫褲訓係床到通?
痛唔痛

唔知赤柱d人聽到郭炳江入黎，個個係咪好撚興奮

你單瘋係屯門旁

歡哥本身同張子強合作 點知比人打中左 傳聞佢d靚有份捉李太子

CC你點睇盲亨個女單野
條友入到去會唔會比人打到仆街

一個鐘

係除晒，係企係度通，叫你扒低小小個身就一野插入去，我唔太痛，只係唔舒服

翡翠台？

聽唔明？

唔會，講左無啦啦唔會有人打你的

睇負責既B仔想睇邊套電視吧

呢個會好長．．．剛剛有野做，我夜Ｄ覆．
如果我忘記左，你reply多次，謝謝．

坐得耐個班會唔會仲對出面既世界有好奇
會想聽下新入來既人講出面係點？
定係佢地靠睇報紙都大概知出面係點？
例如坐左廿幾年都知咩係iphone咁樣

早上７點起身，係倉入面洗面刷牙痾屎，然後出去食好難食既早餐．

食完去期數工作，個個地方唔同，有Ｄ真係要做，亦有好多係無野做，
係每日等有人黎既時候扮有野做。

中午食個臭既小餐包＋一杯臭既黃豆粥（根本唔夠飽）

晚餐食完睇下電視，出去行街１個鐘就返倉訓．

其實個個地方唔同，我咁講都無用，唔同監房都唔同的．

荔枝角最麻煩，下午４點食晚飯，然後５點就返入倉，所以特別悶．

會架，睇人啦，有人對將來有希望，有人已經好謝，死晒皮咁．

如果要入飛/出飛
D 煙仔與真錢既兌換價係點?
會唔會有波幅 / 通漲?

個個地方唔同，我個個年代，赤柱Ｂ河個邊，＄１０００ １０包煙．

波幅 / 通漲，你係街買個麵包都有啦．

嘩，不如問埋有冇做期貨同Hedging啦屌！！！！

你之前話性罪犯會俾其他犯欺凌個啲
咁屯門色魔有無？定佢係重犯會同其他人分開無咩機會接觸？

聽講用煙仔賭馬, 賒數放數, 哩啲真係有
係想了解下仲可以玩到乜野程度

初初入去既時候有掛，不過佢咁大隻，都無咩人敢攪佢．

咁你有無計過哩幾年間你實際上 儲 / 駛 左幾多街外錢?

係壁屋見過有職員比煙個日本人學日文，個日本人叫『河野學』，係九州人，個時我日日行街都同佢一齊，同佢學左一個月日文，而家當然都係好屎啦，但有另一個朋友話我有九州口音．

我個時邊有錢呀，我食入面份糧架咋，出册時帶左＄６８０幾蚊出黎．

啲煙仔流傳得耐咪走哂味, 同好易爛
再者煙癮大咪好唔著數

懲教啲人係點 會唔會好衰

D職員係咪好hea 聽人講佢地好似唔比玩手機？

問：啲煙仔流傳得耐咪走哂味, 同好易爛
答：唔會既，好快會比人食，同你買煙既人，一係自己食，一係就轉手賣比想食煙既人．

問：再者煙癮大咪好唔著數
答：係架

同外邊一樣，咩人都有，有好有唔好

係呀，佢地既工作就係陪你坐監．
梗係無手機啦，比犯人同外邊通到訊就大件事了．

咁d職員平時做乜 企定定守倉？有咩娛樂野

佢係笑住咁講咪玩啦定黑面咁講？
佢大隻度咩程度 有無180？
咁大隻唔怪得姦到咁多女人無人反抗到

有冇聽過打懲教人員

但係班柳記真係幾FIT
連D大粒幾廿歲果班望落都可以一抽幾

我想知有無人出黎打鳩班柳記姐
響入面佢地就威

點解會有漫畫睇？
可以有咩選擇？
龍珠個啲打交漫畫係咪一定唔比睇？

agentcc間野係咪係科學園,我上過去見工

真係無野做，坐係度陪你一齊坐，不過佢夠鐘可以出返去，你就唔可以。

唔係，係IFC

笑個咁講
有180
一般人係從後x住你喉嚨，佢係在你面前叉住你喉嚨x死你

打就你，聽過淋佢地屎

唔係呀，咩漫畫都有

打就無聽過（剛剛打錯字）

判終身嗰啲應該日日打都唔驚喎

佢比人拉都幾ON9

有無人真係plan點樣逃獄？

平時靠乜野J? 記住電視d 女女?

同cellmate出翻黎仲會唔會聯絡？

成日無所事事，會唔會精神有問題？

個個出到黎都唔想攪咁多野啦，想再入過去咩

好想聽多啲關於林過雲同大寶係獄中既事

終生都可以放架，無啦啦唔好影響到自己出冊

有無人真係plan點樣逃獄？
傻既咪會

平時靠乜野J? 記住電視d 女女?
念力

同cellmate出翻黎仲會唔會聯絡？
真係做到朋友個d就會

成日無所事事，會唔會精神有問題？
唔會，人既適應能力係好強的

片面之緣，如果我同佢地困埋一齊就仆街了

有人講過林生係入面咁多年連食屎狗都驚驚地佢，話眼神有怎咩勁寒氣.....

總有人怕鬼麻，佢係比較陰森既

咁就正啦
毒撚鎖單人倉
日日食珍珍薯片睇漫畫

移民去南美，個到好易有底部份國家都可以(智利等南美大國唔得)。之後再跳去美國。要多d錢同時間。你預最少900萬左右。

Live
好好睇

入面人工幾錢

咁都唔係個個行返上地面架嘛
總有D繼續係地下世界生存既

超on9
約受害人出黎睇戲

比vpn果位巴打上次人係西藏真係唔該你
估唔到你咁猛料
btw如果冇咩特別可唔可以要求住單人房

live

入面有得做gym舉鐵?
同埋點解得性罪犯先會比人針對比人打?明明全部都係犯左罪

[

咩係食雞翼?

叫你*woo*底身 之後佢用手肘批落你背脊度

照咁睇做懲教幾爽喎
打人唔駛驚後果同比人還拖 又可以擲人落樓
仲唔係dream job

諗到都覺得痛
可唔可以講下其他懲罰？我記得上面有個咩芥蘭(如果我冇記錯

其實鑲黎有咩用

佢做過d咩坐3次監

live
覺唔覺林過雲幾靚仔

唔覺

本身諗住八下被遺忘既重犯, 寶勒巷縱火案主謀蔡錦輝

監外會有搶錢，咁監內會唔會搶煙，恰新仔或者無字頭

好似屯門色魔果d 同時被定多宗罪

亦於不同時段犯罪

算係黑手定白手？

班友有無咁正義呀?

硬係覺得佢地要打人發洩

唔通揀d有人撐或者變態既黎打咩?

實係揀d無底無人撐既打架啦

犯得依類法既,通常都係依類人,先搞到打佢地既犯好正義咁

點解啲人鍾意鑲珠

分
AA AB AC AD AE
BA BB BC BD BE
CA CB CC CD CE
DA DB DC DD DE

A B C D係4種唔同工種

如果你做A, $97一個月，然後慢慢加人工加到去AE

詳細幾錢唔記得了

原來係你呀？
我有賣平價VPN,hosting, VPS個d,
見你個情況緊急要用，咪比個你用囉，又唔係貴野。

舉鐵就無

呢個係幾十年黎既文化，以前入去既人多數都係社會既底層，點會識諗咁多野呀⋯⋯

各位好呀，我係舊登有幫手做整合果個
如果我將個word 擺上drive 擺上黎俾大家睇好唔好？

佢係老爆專家黎的，不過早幾年判左終生了。老爆時強姦埋人

當然好，我都係因為見到連登成日有人問監房野，但又唔想叫人去舊登睇，所以一直都唔知點好，因為重新答過晒所有野係好辛苦的。

監獄既人都係欺善怕惡
就算有錢佬強姦十條女入去坐
都冇人敢搞佢 反而服侍周到
打性罪犯呢d傳統根本係對有錢佬冇用

差唔多成世都係監獄過

會唔會慶祝生日

[url]
[/url]
link 在此,原來果陣整合左個Post 1咁大把,不過都有成12頁我諗都可以頂下癮

想問鬼佬/南亞inmate 係點？

咁撚癲既咩

404 not found

去到邊都係有錢大哂架啦...

知道有人生日，如果熟既，我地會放Ｄ零食比佢囉．

係赤柱試過有個死火山生日，夜晚係倉度咸，然後Ｄ人掉Ｄ野去佢個倉門口度比佢．但赤柱好大，未必掉得咁準，所以要用『飛陀』去拉佢返黎自己門口．

『飛陀』，即係將床單撕成一條長長既繩，然後前面綁隻拖鞋，係倉門個閘度，伸隻手出去，飛隻拖鞋去個目標度，然後拉件物件返黎．

Not Found

Error 404

講起喊 巴打你係入面有無喊過? 定係一直都好堅強剩係諗住快啲出番黎再搏殺過?

97蚊一個月買到啲咩 巴打之前話會有張點心紙俾你剔，咁啲物價係幾多？

D監獄用語學左幾耐先記得曬

試下呢條

果陣可能整合得唔好，有時啲排版1999
又可能會牛頭唔搭馬咀咁
大家將就睇著先

問：上次高登開Post個陣你話有好多專業人士入冊，醫生多數衰咩先會入冊咁嚴重？
答：

條女走左之後，有一次聖誕節更新會入黎表演，有人係度唱『童話』，呢首係我地既哥，因為當初覺得我地無咩可能會有將來，但大家都努力緊，堅持落去．但最後佢放棄左．．．我係個飯堂度當眾喊左出黎．．．

２蚊一包珍珍著片，物價好平的！我幫人睇法律文件上訴時，佢比左１４包著片呀，綠寶橙汁呀比我

唔使專登記，因為日常生活會用到的．

呢個得啦～！

問：上次高登開Post個陣你話有好多專業人士入冊，醫生多數衰咩先會入冊咁嚴重？
答：個醫生騙左人錢，律師做假文件，有個騙莎莎個老闆條友，佢既身家都係騙返黎，佢係入面好串，持住自己有錢又聰明．佢首先安排佢老婆入去做莎莎老闆個秘書，莎莎個老闆係唔識英文的，讀書好少既人，就騙左佢簽左份３０００萬既單，拿左佢３０００萬．

但莎莎老細雖然讀書小又蠢，不過有錢，佢想整返佢，佢肯比錢自然有人做野．
搵到佢老婆係用假學歷入黎見工，就攪到佢老婆係香港坐監；而呢條友就係新加坡人，就想辦法攪佢去新加坡坐監，一來新台幣無咩人權，好難捱，二來要專登攪到佢地２公婆分開２地．而個條友就不停打官司打引渡法，想係香港坐，佢還押都還押超過一年半，呢樣野好少會發生的．

美麗系馬主

判終生監禁都仲話有機會出到黎
無限醫院令係咪真係所講咁因為醫生唔想奶野100%出唔返黎？如果個人20 30幾歲就俾人判真係會坐足50 60年到死？定有例外？

單野都好耐下，知唔知洪希汶最後判左幾多年？黃生又點

平常人唔會知
知道嘅人唔會想講
難得一見高汁post

真心覺得巴打好撚勁抽
細個讀唔成書 冇學歷 後尾坐監
之後自學it 做埋中產
我呢d只會覺得自己以後一個月搵少少 咁就一世

巴打好勁 希望你唔好介意我咁講 你可以由人地眼中有底 冇乜前途去到依家月入多過好多同齡人真係好勁
記得舊登個post仲有個好有趣既seed圖華巴打唔知佢有冇過黎！！

黎左，前排開過長洲post

巴打又為左覆post搞到咁夜訓?

真係唔放架啦，但見你差唔多死就會放，好多放出去1年內都死了

我都無再跟進落去了

做咩改名呀？

唔係，11點訓，2點幾醒左麻，而家再訓過先

屌，終於追到Live

CC到底平時訓幾多個鐘？
呢個時間都仲覆緊

因為我唔使返工，想訓就訓，一日分開2段時間訓

問：睇到巴打話有人入去坐監當度假，就諗起幾年前好興有人比較「挪威監獄」同香港細單位，話去挪威坐監仲爽皮，巴打點睇？
求其google左幾張圖

睇過呀，咁挪威真係天堂黎既。但坐監既意思係無自由，自由好緊要。例如有一日你半夜肚餓想煮個出前一丁，係外邊你可以立即落7仔買返屋企煮黎食，但坐監就唔得，只能捱餓到天光。即係係外邊既世界，你總會有假放，放假你想落樓下利下，食下雪條，去商場吹下冷氣⋯⋯⋯呢d都唔使點用錢，係你既自由，自由就係合法既野你有自由意志決定做定唔做。就算返工你都有自由射波。

我無同原告有聯絡，但係同原告個現時男友有 雖然佢都唔想同我講野同block左我

所以我覺得林過雲有得揀都唔想出返黎
佢入去果陣未有冷氣巴士, 可能連ATM都未用過

agentcc巴打有冇遇過荔景邨姊妹情殺案兇手?
舊登有巴打聲稱佢假釋出返黎

巴打點睇開關於監獄既電影(最近有套同囚)
會唔會覺得好假得談笑?

第時識朋友知道人地做柳記會唔會多少有D忌諱?

記得巴打講過入面唔係咁乾淨
話如果有潔癖 一定頂唔到
想問有幾唔乾淨？同埋係咪真係好多蛇蟲鼠蟻？
利申 超驚甲由 如果要同佢地訓 真係死

ching準備入冊?

可能是我識的同一個人，好慘

不過我個fd係黑警昆佢叫佢認

巴打 我個問題係咪太易唔答

姦狗個佬入到去係咪死梗

如果坐得耐出返黎又冇錢冇屋企人咪要再衰入返去

姦到沉船

有無入過勞教既巴打講下點比人打到仆街法

唔該哂

勵志故事

唔撚係掛 條友好明顯痴痴地
放出黎害人？

抵撚死

巴打好勁

田田
on9hosting 點解咁抵既

你入去其實罰埋關心你的人
人地等你兩年都係無償的

Live左
由舊登追CC巴追到依家

live左cc巴
由舊登睇
每次睇到拎住本危險人物攞簽名
都覺得個情境好好笑

巴打個陣你衰乜搞到要入冊？

簽到拎出黎應該有價有市

Live左 屌

循例問下，到而家為止，坐過算唔算你人生中最大遺憾
你遺憾在呢段時間失去自由、定錯過人生中一d重要既人同事
如果可以拎一樣野交換，你會用咩交換你呢段時間既自由

唔知會唔會好冒犯

不過個封面會畀懲教畫花，寫個number係到，個價值應該會大減

agentcc 是咪 6a

追晒啦終於！好正

想問下一啲大犯 林過雲 唐永強 季炳雄呢啲想唔想出返黎？定令願係裏面一世？

梗係唔係啦,係人都想出返黎啦...

無見過呀,我一早出左册啦.

我沒睇呀,所以唔知.

我最新識左個某監房退休既阿一, 我第一次見佢都驚驚地, 好彩咁多人佢點會認得我.

個屎坑成個都已經黑晒, 個D污垢根本已經清唔到,化石咁.

係所有黑警都會叫犯認的, 因為認左走一定入到, 唔使做咁多野.

唔好意見,睇唔到,而家補答.

搶煙就會比人打到仆街吧, 但如果係恰新仔或者無字頭, 間中都有既...

問：香港係咪好多商業犯?
答：係

問：商業犯同黑底果d係咪會分開?
答：還押既時候係，判左既時候就未必，但都會盡量分返開．

唔會死既，會比人睇唔起．

會架，所以監獄出出入入都係差唔多同一班人．

因為當初既目的，係比ive既學生做project既時候，有一個真係商業用既hosting account，唔使成日用localhost黎寫program，因為真係出面商業用要整個網站，e-mail系統，並唔係好似ive讀書咁簡單，好多野要留意，可以預早比佢地熟悉一下，所以先起部機，然後賣比佢地．但佢地仲讀緊書，收得貴又唔係咁好，所以咪整$10 hosting囉，但慢慢多人搵我，我野野都要人手去開，我又無咁多時候理，所以買左個全自動既系統，等佢地自己paypal比錢買，我可以做小好多野．

但其他賣＄１０，根本我每個月既plesk,whmcs系統既license都唔夠比

賣下廣告先，＄１０ hosting

係度送１０個Coupon code比大家，可以免費用一個月的，有需要就用吧．

coupon code : agentcc

係．．．．

問：循例問下，到而家為止，坐過算唔算你人生中最大遺憾
答：算架．．．

問：

問：循例問下，到而家為止，坐過算唔算你人生中最大遺憾
答：算架．．．

問：你遺憾在呢段時間失去自由、定錯過人生中一d重要既人同事
答：有一個污點

問：如果可以拎一樣野交換，你會用咩交換你呢段時間既自由
答：咁又唔使，已經過左去既，已經無咩所謂了，將來自己活得好就得．

咁先有價，證明係真！

師兄咩Number?

其實係人都想出黎的，入面夏天熱到仆街，冬天凍到仆街，食野難食，有病難醫，無自由，無人想一世係入面的．

終於覆晒了

唔比你停

有無怨過果時條女，出返黎有無搵過/撞過佢

有小小啦．．．個時講到點樣生死不離咁，點知話離就離，秒速．
出返黎後見過一次，見佢好窮無錢交學費，我剛剛出黎我都無錢，我問朋友借左＄３０００比佢，然後再將我成副身家＄３００幫佢入埋八達通，我自己就得返幾蚊係身．佢話遲Ｄ搵我，當然，一直都無搵過我．

依家有冇諗過搵返佢

過佢水時冇收番少少息？？？

呢個感覺我明，
比哂啲錢佢佢潛水，
好過見都冇見過成世欠左佢

某程度上係做黎令自己好過啲

無啦，我都結左婚了

我唔係YP出身，個2位巴打唔見左人

無啦

唔關事既，個時我同佢習慣左為左對方會去到好盡的。

今日天氣忽然又轉冷，加上覆post夜訓，我臭敏感又發作，食左藥訓陣先。

想問點解勞教可以d 呀sir可以打人打得咁勁？ 上網睇d人話比人打到嘔血都有

巴打依家幾歲？
結咗婚/有女朋友未？

有追Post 佢話40歲

巴打故事好勵志 第一次追哂你問我答post
問：巴打會唔會介意同你現實身邊既人講你身世？會唔會唔想人地問番你係入邊既生活？但係都盡量唔提話哂都過左去

因為我有個朋友同我都提過下 都講左好多故事俾我聽
但次次我都好想問番佢問題 但又怕佢唔中意 所以佢講親我都係個聆聽者

岩岩上面話結左婚啦

季炳雄係咪就出黎?

判左終生果班其實心理上係點 等死定係期待有假釋既一日？自問困一世真係慘撚過死

同埋啲犯會唔會對現今社會好大好奇？

當年睇歐陽炳權搭MTR新聞，我幾Touched！！

10xx3

冧吧係咪跟第一次入冊既時間排?

40，舊年6月4日結婚

好熟既會既，介意既都唔會做朋友啦。
以前d人唔明，以為坐監既人就一定好壞。
而家資訊流通左，大家都知道，要你坐監，是旦屈條不誠實使用電腦，連登起碼一半人要坐

你同佢好熟既咪問下囉

我行過佢地房門口時，因為每個人房門口都會有個牌，寫左佢既EDD,即係Early Discharge Date ，最早出冊日期，每個人都會有，但終生犯是無寫呢個日期的，好灰

終生個d會

呢個係還押number定係定罪number?
如果係定罪number既話，好「先黎捱」wor師兄！

死火，又相認？

季炳雄好似出年就會放監

Agentcc巴打，好想識你

佢條新仔唔幫佢交，點解要你幫？

Live jor
巴打可唔可以講下你入面遇過個啲猛人 真實性格係點架 同埋係入面有冇咩事蹟發生過
對呢方面好有興趣知，因為只係可以係書/新聞知佢地犯咩事，但都唔會知其實佢地份人係點
同埋啲猛人係咪唔會覺得自己有錯，又或者其實點解佢地可以落到手？
Sorry條問題有點長

佢條新仔係外國讀緊書，唔係特別富裕掛（我夠無錢啦，借都借比佢啦）

我答落到手呢度。
好多時一個人既情緒，自制能力，係佢由細到大陪養出來。例如一個暴力既人，佢會好小事就令到佢火上心頭，我會覺得其實佢地每個人都有病，但又唔知自己有病，或唔肯承認有病，無去睇心理醫生，睇左就會分析返點解你會變到咁樣，要用咩方法去改變自己。

明白 感謝巴打答覆。
除左歡哥、林過雲、屯門色魔之外，有無遇過江湖上嘅猛人(黑道)？
如果有，你對佢地感覺又係如何？

沖涼係咪無熱水

岩聽
我完全冇介意我朋友過去 佢都收哂火

都無了，我又唔係坐幾十碌

低過15度，或有哮喘老人家就會有熱水

即係控制力問題 相比起呢d衝動犯罪，咁本身就好冷靜，處心積慮犯案果d大賊呢

Quote多次

入面識唔識到朋友？

係入面見過坐左最耐/編號最細既係邊個?

明白，咁其他幾條問題？

知你喺高登答過 但想問得詳細啲
係咪可以申請出黎去醫院探病？但機會有冇10%成功？
假如真係成功 洗唔洗著囚衫或者有獄警跟貼？
唔該巴打

好有情有義
點解果時唔追番佢

感激不盡

想問下點樣用洗手盤炒飯

想問下叉燒期又係咩嚟

出冊果日有冇爬乾淨碟飯

樓上有位巴打有條link, 入面有講

想問下巴打 就以盲亨呢單野為例 佢有無機會叫到同個個男仔同倉既人打佢呢

芥蘭=扭毛巾（唔記得,因只入左去14天)
抓版=人坐低，腳抬高 呀sir會用木間尺/軟間尺(睇班仆街心情,不過我做野果個倉除左有cat a 之外，仲有啲犯錯入水飯房既人，佢地每日每人朝早一定係俾人捉入房打十下)
每次食一野都要thank you sir

仲有見到呀sir一定要good morning sir(因應時份)

最撚柒戇鳩既係要報牌仔，每轉個倉做野/探訪 入醫院，番房訓之類都要報 又要踩地又要揼心口
諗起都戇鳩鳩

個「！！」

現時最長時間囚禁紀錄係唔係林過雲? 已經34年了

當時歐陽炳強好多野要catch up返, 例如用手機, 八達通, ATM, 搭地鐵, 甚至搭巴士都要學過, 因為74年唔少巴士仍然有售票員賣飛

上訴完無罪都要留案底？

又扮乜都識好煩

唔洗客氣

agentcc巴打對上個次係高登開post講啲野到而家都好深印象 每次睇親呢段都想喊

覺得監獄入面最頂唔順既係乜野？

睇完個心好撚up
Btw 我有野想問 之前睇viutv話入面會有d男仔願意俾人屌屎忽去換煙仔係唔係真架？

巴打真係好犀利，真係好厲志
想問下你有冇見過啲人係好仆街，
但又為左想假釋而做戲做到足，
最終真係出到去嘅仆街？

自問如果要我成世過d咁既生活到死嗰日真係寧願自殺好過

我既人生經驗係，你幾叻都好，你而家面對緊既係政府既無限資源，你件事一攪得大，佢地可以動用好多人力物力去查，亦可以覺得你有問題時限制你既人生自由４８小時，你被限制後有Ｄ野你想做，去修補都做唔到，而之後你可以被成隊狗仔隊跟蹤，你既手機及電腦可能被偷聽，你只要做多小小野就可以查到了．

這是合法手法，唔合法既手法就唔認打到你認，係１４樓窗口倒吊你係窗口出面，係你個鼻泵Ｄ啤酒入去，睇你頂得幾多日．

所以，出得黎行，預左要還，但好多時到要還既時候，才發現，自己係還唔起的，因為要你屋企人幫你一齊還，佢地都好辛苦，好傷心，佢地都要使好多錢想辦法去幫你，日日山長水遠去拜你山，到時你會明白，唔係你一個人負責咁簡單．

睇完以上既野，睇下你覺得值唔值得吧．．．

上面答左，識到．

３８９４６

坐左３次Cat A，最後一次係１０年前再黎多次終生，玩完了！

其他猛人，佢地都唔會點講自己單野架啦，總之無拉錯人啦，好人好姐，好似你咁，又點會比人拉到條咁重既罪呀．．．

問：係咪可以申請出黎去醫院探病？但機會有冇10%成功？
答：小於１％，引用傻強一段話：『你知不知道什麼叫坐監啊，坐牢就是就算你老爸死左，都唔會比你出去拜呀麻，你明唔明呀．．．』

問：假如真係成功 洗唔洗著囚衫或者有獄警跟貼？
答：可以著普通衫，但要帶住條狗鏈，比人拖入靈堂，１分鐘左右就要走．

無了，佢條仔係外國讀書，將來睇黎會有成就，而我就咩都無，放手吧．．．

上面有人貼左Google Drive個份文件入有講

係醫院送入黎既衣服，床單，好多時會有大量血跡，而Ｄ血都已經乾左，又乾又硬，好似一塊塊叉燒咁，好臭的．

有呀

好難，因為人地都係終生，外邊既人好難接觸到終生個班人，你搵到入面既Ｂ仔，一個傳一個，傳到佢搵到佢，然後仲要傾條件，然後Ｄ說話又一個一個傳返出黎外邊，係呢個一次既對話未完成之前，已經比監房既保安知道左架啦，因為監房有好多『寶馬』的，『寶馬』，即係『保安隻馬』，專係四圍收風，收到風就會同保安報串，咁佢就會收到大量既煙做獎勵，個度大概值成２０００銀的，所以成日講，監房無秘密，好快會通天的．

4點半仲回緊
deny18點解唔整到 myavsuper咁 ，易睇啲

....

無罪就無案底架啦

赤柱夏天真係好難捱呀，係間房入面３０幾度，無風扇，好彩我係理科，我用物理既方法盡量幫自己個身體降溫，將全身整濕，用流動既空氣（自己搵本書ＰＵＴ扇），但一邊ＰＵＴ一邊都流緊汗，好辛苦．然後倒水係地下，地下係石地，比較涼，就訓係水上面．

夏天既熱，夏天一晚會比蚊針十幾下，成晚無得訓，訓醒成身都係比蚊針過既痕。
食，食既野好難食，因為想好食，自己比煙同人買．

臨出冊有冇人同你搞歡送會？
臨出黎有有些少唔捨得？定係想早走早著

咁唔出奇，賣服務姐，我都比煙人幫我按摩，比煙人幫我做野，比煙人幫我洗私家衫（即係Ｄ衫唔會送出去洗，有專人幫我洗）．

你依家老婆對你既過去有咩感想？
老老實實，巴打你一生最愛既女人係唔係前女友

首先你要了解下咩叫『假釋』，我怕你誤解左呢個字．

首先，任何人，只要唔攪事加監，係一定有得減三份一刑期，提早放出去的，呢個係必須比你的，所以係人人都有，呢Ｄ唔係叫『假釋』。

『假釋』，即係要再早Ｄ，係２００６年以前，香港既『假釋』，係出左名『假』，即係你有你申請，根本唔會放你出去。咁係２００６年某一日，外國既一班唔知咩監獄組織既人黎，參觀香港既監獄，人地鬼佬做野極之認真，我見佢地睇過我地食飯個飯盒，因為距離個廚房好遠，所以送到黎既時候都已經凍，佢地就叫香港監獄改善，之後就改左用保溫飯盒，就好左好多，有熱飯食．

佢地仲睇埋監獄既文件，數據，發現左香港既『假釋』根本就搵笨柒，叫佢地認真去做，自個次之後，就係咁放人出去（由一年１－２個人，變到一年６０個人）．

『假釋』，分為Ａ計劃，Ｂ計劃：
Ｂ計劃，刑期４年－１２年之間，外邊有公司肯請你，你就可以提早出册，日頭去返工，夜晚去『豐力樓』度訓．

Ａ計劃：
即係係屋企坐監，係受監管之下，餘下既刑期，可以係屋企坐監，外邊要有人肯請你先可以申請，日頭要去返工，夜晚要返屋企，定期要報告你既行蹤，會有人忽然黎check你．

我有個朋友申請到，係個廣東省政協幫佢攪的．

轉左新版本啦，你唔知咩？

無攪呀，出冊習慣係會派煙派糖，呢d我都有做。

梗係想走啦

佢識我既時候已經知架啦，一齊左8年先結婚，咁深既了解，咁深既感情，以前既野點會影響到呢8年我地之間發生過既野呢

唔會咁諗了，我只愛愛我既女人，佢都唔愛我，我愛佢仲咩。我愛佢既係，當年佢完全唔理佢老母極力既反對，日日同佢老母對抗而同我一齊，我愛既係呢一份情。而家佢無左呢份情，我就唔愛了

自殺好難落到手架⋯⋯⋯

真男人
做乜巴打晚晚都咁夜訓

我係唔使返工架（我唔係唔使做，係唔使返辦公室做野，所有野都係Remote做，而且工作量唔多的），所以想訓就訓，岩岩訓到３點就醒左，就沖左個涼，然後覆Post

Google drive link係邊？搵唔到

幫你搵埋

多謝謝你呀巴打，覆得好有心好詳細
咁佢地出到去偷走偷渡去台灣咪引渡唔到變無罪？

出到黎就唔使走啦，已經有自由了，捱多幾年被監管之麻，好過係入面好多，想食串魚蛋都得，有自由

Thx巴打
咁佢地係咪本身都係窮凶極惡，定還是好似翁靜晶咁講 歡哥其實係好人黎 唔係大家想像到咁

只係一般人，決定左做一單野，然後走去做。唔係做緊個單野既時候，同普通人一樣。

巴打點識依家個老婆

啲犯同議員或者太平伸仕投訴係咪會俾人打到唔敢再投訴？

問你有無投訴都係做個樣 邊個夠膽講

追曬成個POST

想問下前女友知唔知你而家咁風光？

巴打答左兩日
再問：

問：之面有講食完飯返倉d時間，計落臨訓前果幾個鐘就咁屈係倉，大倉入面d人會有咩自製娛樂？係咪好多自製賭具？

問：前面話間唔中會恰下新仔無字頭，如果唔同呢班人強出頭做死狗，會唔會俾佢地一直恰？怕好似校園暴力果d咁，唔反抗一直俾人恰

問：成日聽d犯自修會考，佢地係咪襯返倉d時間溫？會唔會有d特別地方俾佢地讀書？

同老婆有無打算生b?

個介面咁似youav既

再問
1. 有冇犯考AL?
2. 平均囚號係around幾多?

我以為會有4位數字

同埋假設問題:
如果我寫封外文信(非中英文), D保安點check信?
例如我寫封俄文信入去咁會點, 會唔會畀人當有咩違禁訊息而唔畀過?

終於追到live,
睇晒之後覺得人生上左一課咁。

呢幾年我自己on99, 依家差緊銀行錢又做緊廢青， 一事無成連到女朋友都飛埋我，頭也不回個種。一路覺得好似前路已絕，睇完呢個post又覺得有翻少少衝勁和動力，多謝巴打！如果我遲下擺脫到困境一定會試下約你請你食餐飯！

劉德華有冇黎睇過你地？

朋友帶出黎食飯成班人既其中一個

大部分人唔敢，但見過有人比信佢，雖然之後無打，但就煩左佢一段時間。「點解要搵太平伸仕呢？你應該搵左我地先麻，話唔定我地都解決到呢⋯⋯」

唔知佢知唔知呀（心梗係想佢知）

問：之面有講食完飯返倉d時間，計落臨訓前果幾個鐘就咁屈係倉，大倉入面d人會有咩自製娛樂？係咪好多自製賭具？
答：賭具就唔會啦，定期會搜倉，搜到好大件事的，都係吹下水，坐得監你要習慣無啦啦比人困係個籠入面6-7個鐘都要捱到架啦。

問：前面話間唔中會恰下新仔無字頭，如果唔同呢班人強出頭做死狗，會唔會俾佢地一直恰？怕好似校園暴力果d咁，唔反抗一直俾人恰
答：咁樣件事會攪大，攪大左後監房保安自然會做野，通常會將攪事既人掉走去第二度。

問：成日聽d犯自修會考，佢地係咪襯返倉d時間溫？會唔會有d特別地方俾佢地讀書？
無特別地方架，係倉溫囉。不過如果你讀書，係可以唔使工作的。

有呀，間屋準備裝修，裝修完就生，佢夠媽好急想我地生。而家平時已經係無套外射，如果中左咪照生囉。

同一個系統黎的，咁都認到，果然成日打J呀

1）有啦，博士都有呀有個坐左15年，考左2個博士學位，就係用哥羅方迷姦自己職員個個，而家係大陸做生意。

2）我係2字頭，2XXXXX, 我出冊時去到3字頭，而家唔知去到幾多了

如果收信人係俄佬，咁都ok既，唔係佢會覺得你有估怪，叫你黎問話。監房咩人都有，會嘗試搵下有無個個國家既人。我見d非洲人都係寫佢地非洲文，我估保安無咩認真點睇。

自分手後無再聯絡嗎?

即係呢三十年左右有成三四十萬人新入冊

有需要我可以請你食飯呀
你要知道，哭是沒有用的，一定要努力。
但努力既成果唔係1-2年會見到的，當你日日好努力時，但又見唔到成果，到2-3年後你就會係度諗，究竟我咁努力咁辛苦，為左咩呢？捱極都係咁既！？係呢個時候你千奇唔好放棄，因為可能捱多2年，就會好，一放棄就咩都無晒架啦。
總之努力係做人最基本既野，你為自己定既期限係一世，你一世都要努力！

坐監會唔會訓到個人霉左，日日比人困係監到幾個鐘頭，唔多唔少都會成日悶到訓教

無呀⋯⋯

入親去都要一個NUMBER 架啦喎巴打

係入面會，出返黎時好想發圍

姐係唔會訓到個人頹左?

上面講過見過一次，我仲問人借左3000比佢

係架，香港坐監好易

原來過左果次就無再見過
好想知因為你霉而搵過個新, 但倒頭來見到你咁風光佢係咩感受

係入面會頹，出到黎唔會

唔知呀，唔愛我既人，我唔想要。

又非禮又毒品又盛, 仲好意思講得咁口響

坐過監就要歧視？？！！！

終身NUMBER黎喎

可能佢唔係唔愛你，但現實迫佢做呢個決定呢

咁係既, 如果計埋入去坐幾日到幾個星期果班應該真係好多

有無試過同監房入面有人死左？點發現？

可能吧，佢堅持唔到落去，所以我無怪過佢，佢無錯，錯的是我．

通常係吊頸，夜晚每１５分鐘就會有職員係你門口行過一次，咁樣就會見到．

入面可以點樣健身法? 除左地下做push-up/abs仲有咩花式?

如果佢而家番轉頭你會點？
你知唔知佢近況

咩字號 反正終身 唔怕講啦

拿２個水筒當啞呤

唔會啦，我都結左婚啦．唔知佢近況呀．．．

上面其實有講過的

我又想問，特蔭權點解判左都可以保釋

上訴麻，正常黎講，如果上訴，你有罪既可能性，係大過無罪既可能性，係唔會比保釋的．但佢係特首，點會同我地平民一樣．．．．．．．

唔係你呀 老爆個條友 算唔算出名

我正正想問 佢保釋左呢段時間計唔計入刑期 佢坐兩年 扣埋入院個兩個月 咁即係要幾耐

個個咪就係老爆條友，38946呀

法律面前....

強姦判終身係咪算判得重？

問得好，呢樣好多人都唔知的！

坐監日子，係由你第一日失去人生自由開始計，即係如果你入左差館，４８小時後上左庭，然後入左收押所，係會計埋差館個２日的．

但如果中途保釋左，就之前坐左個Ｄ都唔會再計架啦，要由頭計過．

下 咁佢咪要坐多兩個月? 但呢d大官如果批左保釋 基本上可以拖10幾年先判刑?

老實我聽黑白灰既都講，法治都係人治，等睇7犬1狗司會唔會真計！！

呢單野都算轟動 堂堂前特首

係咁架啦．．．

一般強姦係判８年左右，但如果唔係第一次，而個案情好差既，就會判終生．
例如：之前有一個人，係山邊整左個帳蓬，Set埋幾部ＤＶ攝錄機，然後係路邊拉Ｄ女仔去山邊個帳篷裡面強姦，拍低晒成個過程，呢個就判左終生．

另一個係有多次強姦案底，佢最後一次係o係個家姑面前強姦個家嫂，最後判左終生．

拖唔拖就睇律政司啦，打人個警司拖到而家拖左幾年都未開庭啦．．．

請唔請人

Av色魔張禮文，都算出名，tvb 都拍過類似橋段

同問
利申science degree, 唔識IT

好佩服巴打你
望返自己 成廿幾歲人仲係一無是處
我諗我要再努力d

美國個邊請緊Cyber Security Engineer, 5萬幾一個月，包醫保，公積金⋯⋯

我20幾歲時都係一無事處架，努力吧，成果唔會馬上有，但努力總會有人嘗識的

但有咩學歴要求

我都係一事無成唉

點樣可以令自己無咁懶散
有時hea 下hea 下又一日

無，Tech夠勁就得，一係Network勁都得，因為剛剛有個Network人走左，我要幫手頂埋．

要迫架．．．你如果唔做野無飯食，要捱餓，就自然會勤力．
太安穩既生活好難上進的．

鬼佬係入面係未咩都唔洗做？

都要做架

洗衫房果d？
食飯個餐單係未完全唔同？同埋你地同一個倉？

睇個個監房有咩做再安排

食野係唔同架

唔係，有ON倉，即係Oversea National

問: 立法會議員係咪都要巡視？因為我見六合彩有。見過邊個立法會議員？

問: 柳記老散 主任點升職？唔似force有得搏。靠咩黎表現？關係＋唔出事？

問: 高級監督巡視係咪反映左問題都冇用

晏就3點一直追po,到依家，終於追曬
cc巴打我都好佩服你，我覺得你出獄後都幾傳奇
你犯咩事同入獄前係點就唔太清楚
但你出嚟後做嘅野就唔係咁普通，普通人根本唔會有機會。你應該識好多有份量嘅人
同埋我好認同你嘅說話，千其唔好睇唔起人，因為將來嘅事係無人知
認真，有機會都想認識下你

問: 立法會議員係咪都要巡視？因為我見六合彩有。見過邊個立法會議員？
唔關立法會議員事，係太平伸仕先可以。

問: 柳記老散 主任點升職？唔似force有得搏。靠咩黎表現？關係＋唔出事？
呢個唔清楚呢

問: 高級監督巡視係咪反映左問題都冇用
睇下咩啦，高級監督即係個間監獄既阿一，你唔同佢下面傾，直接越權搵佢，咁會有點唔比面下面，可能會有些麻煩⋯⋯⋯

有機會出來食飯吧，軟件台成班都識我的，間中會出黎聚會

有冇諗住生下一代？如果有，會唔會考慮你呢段經歴對下一代有咩影響？例如考紀律部隊查三代既問題

會生，估計下年生。

唔使考慮，係一定唔會批，咁都好，唔想個仔做警犬

如果將來佢好想做紀律部隊，驚唔驚佢怨你？
或許會對你有偏見？

驚都無計架啦，我夠想做二世祖，唔通我又怪我老豆無出色咩。我自細對佢好d，大個左佢就明架啦⋯⋯

要考

但你會同個仔講你坐過監？

無啦啦無問就唔好講咁多野啦

有機會都想認識下你

Agentcc 巴打

冇電腦知識,想學下
可以點入手?

我都係

咁空泛，點講呀

想問下有無得用人工買蚊香/蚊怕水之類？

想整網頁

合法既就得蚊貼，搵笨，一d用都無，我一晚貼20塊，起身針到成身都係。

之後隔壁倉係差佬文做左B仔，可以拿到職員既蚊香，佢晚晚免比個蚊香我，之後就無事了。

我唔識dup code的

入面有無得投票？如果投票，地方選區係計個犯本身登記個屋企地址定係監獄所在個選區？

現在住公屋定私樓

而家有，詳細唔識呀，出左黎咁內。

公屋撚

入去之後d 女朋友/老婆會唔會等？有情有義？
定好多都已經唔會再探

出冊前半年走左了。證明你無追Post

追左呀，你話3個月嘛，UCLA

我係情緒病邊緣人日日係單人公屋坐監

冇親人冇fd冇興趣 每月領社會福利綜緩+傷殘 度年如日

睇完覺得自己慘過入去坐 (認真)

唔係，你隨時屎忽痕想去邊就去邊，想落樓下7仔買支可樂飲都得，自由好寶貴架！

你只係有病，有病睇醫生食藥，千奇唔好拒絕治療。好似我有臭敏感，一病發，唔食藥根本無可能停止流鼻水的，靠念力咩，所以一定要食藥，你同臭敏感一樣，只係一種病，食藥就會好些架啦！

自由真係好寶貴
坐監連打丁都比人mon住
坐完之後帶住個案底一生差唔多玩完
移唔到民 見工比HR歧視 拍拖比人嫌棄 將來或多或少受限制
試問有幾多個可以好似樓主咁翻到身

總之唔好放棄努力啦，就當我係死好命，但如果我無努力，機會黎到時人地都唔會搵我啦。所以努力是必須的。

估到過咗嚟！記得巴打而家做it 過得幾好

處女真係有著數

996

第一次由頭追到落尾, 會唔會有2

推